# Translation of Plugins - Unlimited Elements For Elementor (Free Widgets, Addons, Templates) - Development (trunk) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Unlimited Elements For Elementor (Free Widgets, Addons, Templates) - Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2024-04-24 16:36:58+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.1\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Unlimited Elements For Elementor (Free Widgets, Addons, Templates) - Development (trunk)\n"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1664
msgid "Parent and Children"
msgstr "父和子"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:934
msgid "Edit Gallery"
msgstr "编辑画廊"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:931
msgid "Clear Gallery"
msgstr "清除画廊"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:929
msgid "Are you sure you want to clear the gallery?"
msgstr "您确定要清除画廊吗？"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:907
msgid "%d images selected"
msgstr "已选择 %d 张图片"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:906
msgid "%d image selected"
msgstr "已选择 %d 张图片"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:905
#: inc_php/framework/settings_output.class.php:909
msgid "No images selected"
msgstr "未选择图像"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:412
msgid "Search or enter URL"
msgstr "搜索或输入 URL"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:493
msgid "Google credentials are missing."
msgstr "谷歌凭据丢失。"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:482
msgid "Google API key is missing."
msgstr "Google API 密钥丢失。"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:420
msgid "%s is required."
msgstr "%s 是必填项。"

#: views/testaddonnew.php:40
msgid "Widget Preview"
msgstr "小部件预览"

#: provider/provider_settings.class.php:1193
msgid "Angle"
msgstr "角度"

#: provider/provider_settings.class.php:1182
msgid "Radial"
msgstr "径向"

#: provider/provider_settings.class.php:1181
msgid "Linear"
msgstr "线性"

#: provider/provider_settings.class.php:1167
msgid "Color Two"
msgstr "颜色 2"

#: provider/provider_settings.class.php:1160
#: provider/provider_settings.class.php:1174
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: provider/provider_settings.class.php:1153
msgid "Color One"
msgstr "颜色 1"

#: provider/provider_settings.class.php:1115
msgid "Display Size"
msgstr "显示尺寸"

#: provider/provider_settings.class.php:1111
msgid "Contain"
msgstr "Contain"

#: provider/provider_settings.class.php:1110
msgid "Cover"
msgstr "Cover"

#: provider/provider_settings.class.php:1109
msgid "Auto"
msgstr "Auto"

#: provider/provider_settings.class.php:1088
msgid "Repeat Y"
msgstr "纵向重复"

#: provider/provider_settings.class.php:1087
msgid "Repeat X"
msgstr "横向重复"

#: provider/provider_settings.class.php:1086
#: provider/provider_settings.class.php:1092
msgid "Repeat"
msgstr "重复"

#: provider/provider_settings.class.php:1085
msgid "No Repeat"
msgstr "不重复"

#: provider/provider_settings.class.php:1073
msgid "Attachment"
msgstr "背景固定"

#: provider/provider_settings.class.php:1069
msgid "Fixed"
msgstr "固定 (不跟随页面滚动)"

#: provider/provider_settings.class.php:1068
msgid "Scroll"
msgstr "滚动 (跟随页面滚动)"

#: provider/provider_settings.class.php:1047
#: provider/provider_settings.class.php:1217
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下角"

#: provider/provider_settings.class.php:1046
#: provider/provider_settings.class.php:1216
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下角"

#: provider/provider_settings.class.php:1045
#: provider/provider_settings.class.php:1215
msgid "Bottom Center"
msgstr "底部中心"

#: provider/provider_settings.class.php:1044
#: provider/provider_settings.class.php:1214
msgid "Top Right"
msgstr "右上角"

#: provider/provider_settings.class.php:1043
#: provider/provider_settings.class.php:1213
msgid "Top Left"
msgstr "左上角"

#: provider/provider_settings.class.php:1042
#: provider/provider_settings.class.php:1212
msgid "Top Center"
msgstr "顶部中心"

#: provider/provider_settings.class.php:1041
#: provider/provider_settings.class.php:1211
msgid "Center Right"
msgstr "中间右侧"

#: provider/provider_settings.class.php:1040
#: provider/provider_settings.class.php:1210
msgid "Center Left"
msgstr "中间左侧"

#: provider/provider_settings.class.php:1039
#: provider/provider_settings.class.php:1209
msgid "Center Center"
msgstr "中心"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:450
msgid "Buzz Out"
msgstr "嗡嗡声"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:449
msgid "Buzz"
msgstr "嗡嗡声"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:448
msgid "Wobble Skew"
msgstr "摆动偏移"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:447
msgid "Wobble Bottom"
msgstr "摆动底部"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:446
msgid "Wobble Top"
msgstr "摆动顶部"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:445
msgid "Wobble To Top Right"
msgstr "摆动到右上角"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:444
msgid "Wobble To Bottom Right"
msgstr "摆动到右下角"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:443
msgid "Wobble Horizontal"
msgstr "水平摆动"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:442
msgid "Wobble Vertical"
msgstr "垂直摆动"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:441
msgid "Skew Backward"
msgstr "向后倾斜"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:440
msgid "Skew Forward"
msgstr "向前倾斜"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:439
msgid "Skew"
msgstr "倾斜"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:438
msgid "Hang"
msgstr "悬挂"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:437
msgid "Bob"
msgstr "Bob"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:436
msgid "Sink"
msgstr "下沉"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:435
msgid "Float"
msgstr "悬浮"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:434
msgid "Grow Rotate"
msgstr "增长旋转"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:433
msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:432
msgid "Bounce Out"
msgstr "弹出"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:431
msgid "Bounce In"
msgstr "弹入"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:430
msgid "Pop"
msgstr "弹窗"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:429
msgid "Push"
msgstr "推动"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:428
msgid "Pulse Shrink"
msgstr "脉冲收缩"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:427
msgid "Pulse Grow"
msgstr "脉冲生长"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:426
msgid "Pulse"
msgstr "脉冲"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:425
msgid "Shrink"
msgstr "收缩"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:424
msgid "Grow"
msgstr "生长"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:563
msgid "Please select assets path."
msgstr "请选择资源路径"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1309
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:310
msgid "Groove"
msgstr "凹槽"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1308
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:309
msgid "Double"
msgstr "双线"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1307
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:308
msgid "Dotted"
msgstr "点线"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1306
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:307
msgid "Dashed"
msgstr "虚线"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:114
msgid "Choose Icon"
msgstr "选择图标"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:606
msgid "Image URL"
msgstr "图像URL"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:557
msgid "%s Size"
msgstr "%s 尺寸"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:552
msgid "%s URL"
msgstr "%s 网址"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:420
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: inc_php/framework/functions.class.php:2813
#: inc_php/framework/functions.class.php:2814
msgid "min"
msgstr "分"

#: inc_php/framework/functions.class.php:2811
#: inc_php/framework/functions.class.php:2812
msgid "h"
msgstr "小时"

#: provider/provider_settings.class.php:3460
msgid "Hue"
msgstr "色调"

#: provider/provider_settings.class.php:3447
msgid "Saturation"
msgstr "饱和度"

#: provider/provider_settings.class.php:3434
msgid "Contrast"
msgstr "对比度"

#: provider/provider_settings.class.php:3421
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: provider/provider_settings.class.php:1051
#: provider/provider_settings.class.php:1221
#: provider/provider_settings.class.php:3371
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: provider/provider_settings.class.php:3362
msgid "Inset"
msgstr "内部"

#: provider/provider_settings.class.php:3361
msgid "Outline"
msgstr "外部"

#: provider/provider_settings.class.php:3357
msgid "Spread"
msgstr "扩散"

#: provider/provider_settings.class.php:3275
#: provider/provider_settings.class.php:3331
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: provider/provider_settings.class.php:3262
#: provider/provider_settings.class.php:3318
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: provider/provider_settings.class.php:3249
#: provider/provider_settings.class.php:3344
#: provider/provider_settings.class.php:3408
msgid "Blur"
msgstr "模糊"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:440
msgid "Check API"
msgstr "检查 API"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1579
msgid "Show widget data for debugging purposes. Please turn off this option when you releasing the widget."
msgstr "显示小部件数据以进行调试。释放小部件时请关闭此选项。"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:1281
msgid "Something went wrong, please try again later."
msgstr "出错了，请稍后重试。"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:1932
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: inc_php/framework/openweather/forecast.class.php:533
#: inc_php/framework/openweather/forecast/forecast_abstract.class.php:300
msgid "%s°"
msgstr "%s°"

#: inc_php/framework/openweather/forecast.class.php:517
#: inc_php/framework/openweather/forecast/forecast_abstract.class.php:284
msgid "%s m/s"
msgstr "%s m/s"

#: inc_php/framework/openweather/forecast.class.php:515
#: inc_php/framework/openweather/forecast/forecast_abstract.class.php:282
msgid "%s mph"
msgstr "%s mph"

#: inc_php/framework/openweather/forecast.class.php:501
#: inc_php/framework/openweather/forecast/forecast_abstract.class.php:268
msgid "%s mm"
msgstr "%s mm"

#: inc_php/framework/openweather/forecast.class.php:483
#: inc_php/framework/openweather/forecast/forecast_abstract.class.php:250
msgid "%s%%"
msgstr "%s%%"

#: inc_php/framework/openweather/forecast.class.php:86
#: inc_php/framework/openweather/forecast/forecast_abstract.class.php:93
msgid "%s hPa"
msgstr "%s hPa"

#: provider/provider_settings.class.php:3218
msgid "Word Spacing"
msgstr "字间距"

#: provider/provider_settings.class.php:3202
msgid "Letter Spacing"
msgstr "字符间距"

#: provider/provider_settings.class.php:3171
msgid "Decoration"
msgstr "文本装饰"

#: provider/provider_settings.class.php:3149
msgid "Transform"
msgstr "大小写转换"

#: provider/provider_settings.class.php:3138
msgid "Weight"
msgstr "粗细"

#: views/templates/addon_defaults_new.php:38 views/testaddonnew.php:87
msgid "Back to Widgets"
msgstr "返回小部件"

#: views/templates/addon_defaults_new.php:35 views/testaddonnew.php:84
msgid "Edit Widget"
msgstr "编辑小部件"

#: views/testaddonnew.php:67
msgid "Deleting..."
msgstr "删除中..."

#: provider/provider_settings.class.php:2163
msgid "Include By Taxonomies"
msgstr "按分类法包括"

#: provider/provider_settings.class.php:2157
msgid "When selected, posts with listed taxonomies only will be included"
msgstr "选择后，仅包含列出的分类法的文章"

#: provider/provider_settings.class.php:258
msgid "Exclude Users"
msgstr "排除用户"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:907
msgid "Weather API Fields"
msgstr "天气 API 字段"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1356
msgid "%s Color"
msgstr "%s 颜色"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1326
msgid "%s Width"
msgstr "%s 宽度"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1315
msgid "%s Type"
msgstr "%s 类型"

#: inc_php/unitecreator_addon_changelog.class.php:64
msgid "%s (deleted)"
msgstr "%s（已删除）"

#: views/objects/addon_view.class.php:2010
msgid "No revisions yet."
msgstr "尚未修订。"

#: views/objects/addon_view.class.php:1943
msgid "No changelogs yet."
msgstr "还没有变更日志。"

#: views/objects/addon_view.class.php:789
msgid "Editing:"
msgstr "编辑中："

#: views/changelog.php:810 views/objects/addon_view.class.php:802
msgid "Enter text"
msgstr "输入文本"

#: views/changelog.php:803 views/objects/addon_view.class.php:796
msgid "Select type"
msgstr "选择类型"

#: views/changelog.php:341
msgid "All Versions"
msgstr "所有版本"

#: views/changelog.php:341
msgid "Filter by Version"
msgstr "按版本筛选"

#: views/changelog.php:340
msgid "All Widgets"
msgstr "所有小部件"

#: views/changelog.php:340
msgid "Filter by Widget"
msgstr "按小部件过滤"

#: views/changelog.php:161
msgid "No changelogs found."
msgstr "未找到变更日志"

#: views/changelog.php:118
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: views/changelog.php:117
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/provider_core_admin.class.php:118
#: views/changelog.php:703 views/objects/addon_view.class.php:540
msgid "Changelog"
msgstr "变更日志"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:700
msgid "Unlink Values"
msgstr "取消链接值"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:699
msgid "Link Values"
msgstr "链接值"

#: inc_php/framework/settings_output_sidebar.class.php:105
msgid "<div class=\"unite-responsive-picker-item uc-tip\" title=\""
msgstr "<div class=\"unite-responsive-picker-item uc-tip\" title=\""

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:1401
msgid "<div class=\"unite-units-picker-item\">"
msgstr "<div class=\"unite-units-picker-item\">"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:412
msgid "Connect to Google Sheets"
msgstr "连接到 Google 表格"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:401
msgid "Disconnect from Google Sheets"
msgstr "断开与 Google 表格的连接"

#: inc_php/unitecreator_addon_changelog.class.php:291
msgid "(deleted)"
msgstr "(已删除)"

#: inc_php/unitecreator_addon_changelog.class.php:266
msgid "Fix"
msgstr "修复"

#: inc_php/unitecreator_addon_changelog.class.php:265
msgid "Feature"
msgstr "功能"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:204
msgid "Log deleted."
msgstr "日志已删除。"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:195
msgid "Log updated."
msgstr "日志已更新。"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:186
msgid "Log added."
msgstr "日志已添加。"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:701
msgid "Upload SVG"
msgstr "上传 SVG 图像"

#: inc_php/framework/instagram/helper.class.php:178
msgid " for user: "
msgstr " 对于用户： "

#: views/templates/addon_preview.php:27
msgid "Loading preview..."
msgstr "正在加载预览…"

#: views/templates/addon_preview.php:20
msgid "Loading settings..."
msgstr "正在加载设置..."

#: provider/views/form_entry_service.php:279
msgid "(empty)"
msgstr "（空）"

#: provider/provider_settings.class.php:1789
msgid "Get only those terms that has the meta key/value. For IN, NOT IN, BETWEEN, NOT BETWEEN compares, use coma separated values"
msgstr "仅获取那些具有元键/值的术语。对于 IN、NOT IN、BETWEEN、NOT BETWEEN 比较，使用逗号分隔值"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:166
msgid "Enter any url, that the iframe will load"
msgstr "输入任何 url，iframe 将加载该url"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:165
msgid "https://google.com"
msgstr "https://google.com"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:163
msgid "Iframe URL"
msgstr "Iframe URL"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:91
msgid "Iframe"
msgstr "Iframe"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:390
msgid "Unable to refresh the access token. Please connect to Google again. (Reason: \"%s\")"
msgstr "无法刷新访问令牌。请重新连接到 Google。 （原因：“%s”）"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:1373
msgid "WordPress Hook"
msgstr "WordPress Hook"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:1328
msgid "The file must be of type: %s."
msgstr "文件的类型必须是：%s。"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:1317
msgid "The file upload failed."
msgstr "文件上传失败。"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:1306
msgid "The field is empty."
msgstr "字段是空的。"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:1293
msgid "Please correct the following errors:"
msgstr "请改正下面的错误："

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:1269
msgid "Oops! Something went wrong, please try again later."
msgstr "哎呀！发生错误。请稍后再试。"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:1257
msgid "Your submission has been received!"
msgstr "您的提交已收到！"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:1360
msgid "Google credentials are missing. Please connect to Google or add an API key in the \"General Settings > Integrations\"."
msgstr "谷歌凭据丢失。请连接到 Google 或在“常规设置 > 集成”中添加 API 密钥。"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:1330
msgid "%s key is missing. Please add the key in the \"General Settings > Integrations\"."
msgstr "%s 钥匙丢失。请在“常规设置 > 集成”中添加该密钥。"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:688
msgid "You can find the playlist ID in a YouTube URL: <br />— %s<br />— %s"
msgstr "您可以在 YouTube URL 中找到播放列表 ID：<br />— %s<br />— %s"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:651
msgid "You can find the spreadsheet ID in a Google Sheets URL: %s"
msgstr "您可以在 Google 表格网址中找到电子表格 ID：%s"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:565
msgid "You can find the calendar ID on a calendar's \"Settings\" page under \"Integrate Calendar\"."
msgstr "您可以在日历的“设置”页面的“集成日历”下找到日历 ID。"

#: views/templates/head.php:42
msgid "Get My Discount"
msgstr "获取我的折扣"

#: views/email-test.php:128 views/forms-logs.php:158
msgid "Back to Settings"
msgstr "返回设置"

#: views/email-test.php:104
msgid "Test email has been successfully sent."
msgstr "测试电子邮件已成功发送。"

#: views/email-test.php:100
msgid "Unable to send the test email."
msgstr "无法发送测试电子邮件。"

#: views/email-test.php:95
msgid "Congratulations, the test email has been successfully sent."
msgstr "恭喜，测试邮件已成功发送。"

#: views/email-test.php:94
msgid "Unlimited Elements Test Email"
msgstr "Unlimited Elements 测试邮件"

#: views/email-test.php:92
msgid "Invalid email address."
msgstr "无效的邮箱地址。"

#: views/email-test.php:81
msgid "Send Email"
msgstr "发送邮件"

#: views/email-test.php:72
msgid "Send To"
msgstr "发送至"

#: views/email-test.php:41
msgid "Email Test"
msgstr "电子邮件测试"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:420 views/email-test.php:110
msgid "Error: %s"
msgstr "错误：%s"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:398
msgid "Connected to: <b>%s</b>"
msgstr "连接到：<b>%s</b>"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:1372
msgid "Google Sheets"
msgstr "Google Sheets"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:1371
msgid "Redirect"
msgstr "重定向"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:574
#: inc_php/unitecreator_form.class.php:587
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:1370
msgid "Webhook 2"
msgstr "Webhook 2"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:1369
msgid "Webhook"
msgstr "Webhook"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:561
msgid "Bcc"
msgstr "密件抄送"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:560
msgid "Cc"
msgstr "抄送"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:559
msgid "Reply To"
msgstr "回复至"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:558
msgid "From Address"
msgstr "寄件人地址"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:556
msgid "Subject"
msgstr "邮件主题"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:555
msgid "Custom To"
msgstr "Custom To"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:554
msgid "To"
msgstr "To"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:1368
msgid "Email 2"
msgstr "Email 2"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:503
msgid "%s field has an invalid URL."
msgstr "%s 字段的 URL 无效。"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:495
msgid "%s Google access token is missing or expired. Please connect to Google in the \"General Settings > Integrations\"."
msgstr "%s Google 访问令牌丢失或已过期。请在“常规设置 > 集成”中连接到 Google。"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:484
msgid "%s field has an invalid email address: %s."
msgstr "%s 字段包含无效的电子邮件地址：%s。"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:474
msgid "%s field has an invalid email address."
msgstr ""
"%s 字段的电子邮件地址无效。\n"
"、"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:906
msgid "Currency API Fields"
msgstr "货币 API 字段"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1602
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2282
msgid "Show Settings Values"
msgstr "显示设置值"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1566
msgid "Edit Widget HTML"
msgstr "编辑小部件 HTML"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:455
#: inc_php/unitecreator_form.class.php:464
msgid "%s field is empty."
msgstr "%s 字段为空。"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:709
msgid "Optional. You can specify the maximum number of videos: from 1 to 50. The default value is %d."
msgstr "选填。您可以指定视频的最大数量：从 1 到 50。默认值为 %d。"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:708
msgid "Videos Limit"
msgstr "视频列表"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:701
msgid "Date published (random)"
msgstr "发布日期（随机）"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:700
msgid "Date published (oldest)"
msgstr "发布日期（最旧）"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:699
msgid "Date published (newest)"
msgstr "发布日期（最新）"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:698
msgid "Date added (random)"
msgstr "添加日期（随机）"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:697
msgid "Date added (oldest)"
msgstr "添加日期（最旧）"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:696
msgid "Date added (newest)"
msgstr "添加日期（最新）"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:687
msgid "Playlist ID"
msgstr "播放列表 ID"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:1046
msgid "Imperial"
msgstr "英制"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:1045
msgid "Metric"
msgstr "公制"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:1037
msgid "City Name"
msgstr "城市名称"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:1031
msgid "Specify the two-letter <a href='%s' target='_blank'>country code</a>."
msgstr "指定两个字母的<a href='%s' target='_blank'>国家/地区代码</a>。"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:1030
msgid "Country Code"
msgstr "国家/地区代码"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:657
msgid "Optional. You can find the sheet ID in a Google Sheets URL: %s"
msgstr "选填。您可以在 Google 表格 URL 中找到工作表 ID：%s"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:656
msgid "Sheet ID"
msgstr "工作表 ID"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:650
#: inc_php/unitecreator_form.class.php:603
msgid "Spreadsheet ID"
msgstr "Spreadsheet ID"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:623
msgid "You can find the place ID by using <a href='%s' target='_blank'>Place ID Finder</a>."
msgstr "您可以使用<a href='%s' target='_blank'>地点 ID 查找器</a>查找地点 ID。"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:622
msgid "Place ID"
msgstr "地点 ID"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:594
msgid "Optional. You can specify the maximum number of events: from 1 to 2500. The default value is %d."
msgstr "选填。您可以指定事件的最大数量：从 1 到 2500。默认值为 %d。"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:593
msgid "Events Limit"
msgstr "事件限制"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:586
msgid "Date (oldest)"
msgstr "日期（最早的）"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:585
msgid "Date (newest)"
msgstr "日期（最新）"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:576
msgid "This month"
msgstr "本月"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:575
msgid "This week"
msgstr "本周"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:574
msgid "Tomorrow's"
msgstr "明天的"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:573
msgid "Today's"
msgstr "今天的"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:572
msgid "Upcoming"
msgstr "即将推出"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:570
msgid "Date Range"
msgstr "日期范围"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:564
msgid "Calendar ID"
msgstr "日历 ID"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:540
#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:601
#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:629
#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:663
#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:716
#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:1054
msgid "Optional. You can specify the cache time of results in minutes. The default value is %d minutes."
msgstr "选填。您可以指定结果的缓存时间（以分钟为单位）。默认值为 %d 分钟。"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:539
#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:600
#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:628
#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:662
#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:715
#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:1053
msgid "Cache Time"
msgstr "缓存时间"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:534
msgid "Optional. You can specify a comma separated list of currency codes to include, otherwise all currencies will be displayed."
msgstr "选填。您可以指定要包含的以逗号分隔的货币代码列表，否则将显示所有货币。"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:533
msgid "Include Currencies"
msgstr "包括货币"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:528
msgid "Optional. You can specify the number of decimals for the rate: from %d to %d. The default value is %d."
msgstr "选填。您可以指定比率的小数位数：从 %d 到 %d。默认值为 %d。"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:527
msgid "Rate Precision"
msgstr "比率精度"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:522
msgid "Enter the three-letter <a href='%s' target='_blank'>currency code</a>."
msgstr "输入三个字母<a href='%s' target='_blank'>货币代码</a>。"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:521
msgid "Currency Code"
msgstr "货币代码"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:474
msgid "Set custom attributes for the link element. Separate attribute keys from values using the | (pipe) character. Separate key-value pairs with a comma."
msgstr "为链接元素设置自定义属性。使用  |（分隔符）将属性键与值分离。用英文逗号分隔键值对。"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:471
msgid "key|value"
msgstr "key|value"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:463
msgid "Custom attributes"
msgstr "自定义属性"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:456
msgid "Add nofollow"
msgstr "添加 nofollow"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:445
msgid "Open in new window"
msgstr "新窗口打开"

#: views/templates/menu.php:76
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: views/templates/menu.php:66
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: views/templates/menu.php:27
msgid "Backgrounds"
msgstr "背景"

#: views/templates/head.php:62
msgid "View Demos"
msgstr "查看演示"

#: views/dashboard.php:287
msgid "See How it Works"
msgstr "查看它的工作原理"

#: views/dashboard.php:284
msgid "Copy and paste fully designed sections from the Unlimited Elements website directly to your website."
msgstr "将 Unlimited Elements 网站上设计完整的部分直接复制粘贴到您的网站上。"

#: views/dashboard.php:257
msgid "Our Blog"
msgstr "我们的博客"

#: views/dashboard.php:240
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: views/dashboard.php:237
msgid "Calculators"
msgstr "计算器"

#: views/dashboard.php:236
msgid "Multi-Source Widgets"
msgstr "多源小部件"

#: views/dashboard.php:235
msgid "Dynamic Loop Builder"
msgstr "动态循环生成器"

#: views/dashboard.php:234
msgid "Mega Slider"
msgstr "巨型滑块"

#: views/dashboard.php:233
msgid "Mega Menu"
msgstr "超级菜单"

#: views/dashboard.php:232 views/dashboard.php:281
msgid "Live Copy Paste"
msgstr "实时复制粘贴"

#: views/dashboard.php:231
msgid "25+ Backgrounds"
msgstr "25+ 背景"

#: views/dashboard.php:230
msgid "300+ Premium Widgets"
msgstr "300+ 高级小部件"

#: views/dashboard.php:200
msgid "Get Unlimited Elements Premium"
msgstr "获取无限元素高级版"

#: views/dashboard.php:197
msgid "Animated Backgrounds & Premium Templates"
msgstr "动画背景和高级模板"

#: views/dashboard.php:196
msgid "Easy Chat for Any Question"
msgstr "轻松聊天解决任何问题"

#: views/dashboard.php:195
msgid "Unique Widget Creator for Your Customer Requests"
msgstr "满足客户要求的独特小部件创建器"

#: views/dashboard.php:194
msgid "30 Day Money Back Guarantee"
msgstr "30天退款保证"

#: views/dashboard.php:193
msgid "Copy & Paste Fully Designed Sections"
msgstr "复制并粘贴完全设计的部分"

#: views/dashboard.php:192
msgid "24/7 Premium Support"
msgstr "24/7 高级支持"

#: views/dashboard.php:189
msgid "Upgrade to Unlimited Elements Premium"
msgstr "升级到无限元素高级版"

#: views/dashboard.php:172
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: views/dashboard.php:169
msgid "Looking for answers or helpful resources about our WordPress plugin? Check out our comprehensive Knowledge Base, where you'll find step-by-step guides, troubleshooting tips, and useful information to make the most of our plugin's features."
msgstr "正在寻找有关我们的 WordPress 插件的答案或有用的资源？查看我们全面的知识库，您可以在其中找到分步指南、故障排除提示和有用信息，以充分利用我们的插件功能"

#: views/dashboard.php:166
msgid "Knowledge Base"
msgstr "知识库"

#: views/dashboard.php:150
msgid "Rate Us"
msgstr "评价我们"

#: views/dashboard.php:147
msgid "Let us know. Your ratings and reviews contribute to making our WordPress plugin even better. Help us out with a 5 star review on the WP plugin repository."
msgstr "让我们知道。您的评分和评论有助于使我们的 WordPress 插件变得更好。帮助我们对 WP 插件存储库进行 5 星评论。"

#: views/dashboard.php:144
msgid "Do You Love Unlimited Elements?"
msgstr "你喜欢无限元素吗？"

#: views/dashboard.php:117 views/dashboard.php:132 views/dashboard.php:269
msgid "View More"
msgstr "查看更多"

#: views/dashboard.php:113
msgid "3 important videos to get you started with Unlimited Elements."
msgstr "3 个重要视频可帮助您开始使用无限元素。"

#: views/dashboard.php:110
msgid "Video Tutorials"
msgstr "视频教程"

#: views/dashboard.php:96
msgid "Join Group"
msgstr "加入组"

#: views/dashboard.php:93
msgid "Stay updated on the latest news, connect with like-minded individuals, and access exclusive content! Click the \"Join Group\" button below and be a part of our supportive community."
msgstr "随时了解最新新闻、与志趣相投的人联系并访问独家内容！单击下面的“加入群组”按钮，成为我们支持社区的一部分。"

#: views/dashboard.php:90
msgid "Our Facebook Group"
msgstr "我们的 Facebook 群组"

#: views/dashboard.php:89
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: views/dashboard.php:78
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: views/dashboard.php:75
msgid "Subscribe to our YouTube channel and never miss out on exciting content, useful tutorials, and important updates! Hit the \"Subscribe\" button now to join our growing community of viewers."
msgstr "订阅我们的 YouTube 频道，永远不会错过精彩的内容、有用的教程和重要更新！立即点击“订阅”按钮加入我们不断壮大的观众社区。"

#: views/dashboard.php:72
msgid "Our YouTube Channel"
msgstr "我们的 YouTube 频道"

#: views/dashboard.php:71
msgid "Subscribe to"
msgstr "订阅"

#: views/dashboard.php:45
msgid "Remote Control Widgets to Create Advanced Interactive Layouts"
msgstr "远程控制小部件创建高级交互式布局"

#: views/dashboard.php:40
msgid "Unlimited Elements Widget Creator for Elementor Page Builder"
msgstr "Elementor 页面生成器的无限元素小部件创建器"

#: views/dashboard.php:35
msgid "Give Your Elementor Website Superpowers with Unlimited Elements"
msgstr "为您的 Elementor 网站提供无限元素的超能力"

#: provider/provider_settings.class.php:1976
msgid "Get current query as a query base. Good for archive page customization. For simple uses use the 'Current Query' product source instead. "
msgstr "获取当前查询作为查询库。适合存档页面定制。对于简单用途，请改用“当前查询”产品源。 "

#: provider/provider_settings.class.php:1593
msgid "Current Query as a Base"
msgstr "当前查询作为基础"

#: provider/gutenberg_integrate.class.php:97
msgid "Elementor Widgets"
msgstr "Elementor 小部件"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/provider_core_admin.class.php:105
#: views/templates/menu.php:7
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:693
msgid "Link From Meta Field"
msgstr "从元字段链接"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:692
msgid "Disable Link"
msgstr "禁用链接"

#: provider/provider_helper.class.php:110
msgid "Meta Type"
msgstr "Meta 类型"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:119
msgid "Group5"
msgstr "组5"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:118
msgid "Group4"
msgstr "组4"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:117
msgid "Group3"
msgstr "组3"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:116
msgid "Group2"
msgstr "组2"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:115
msgid "Group1"
msgstr "组1"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:114
msgid "[No Group]"
msgstr "[无分组]"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:122
msgid "Allow filtering group of widgets at once"
msgstr "允许一次筛选一组小部件"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:111
msgid "Group"
msgstr "组"

#: views/objects/form_entry_view.class.php:217
msgid "Back to Form Entries"
msgstr "返回表单条目"

#: views/objects/form_entry_view.class.php:121
msgid "Entry Fields"
msgstr "条目字段"

#: views/objects/form_entry_view.class.php:107
msgid "User Information"
msgstr "用户信息"

#: views/objects/form_entry_view.class.php:101
msgid "Entry Information"
msgstr "条目信息"

#: views/objects/form_entry_view.class.php:88
msgid "Form Entry (ID %d)"
msgstr "表单条目（ID %d）"

#: views/objects/form_entries_view.class.php:703
msgid "Last 30 days"
msgstr "过去 30 天"

#: views/objects/form_entries_view.class.php:702
msgid "Last 7 days"
msgstr "过去 7 天"

#: views/objects/form_entries_view.class.php:701
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: views/objects/form_entries_view.class.php:574
#: views/objects/form_entry_view.class.php:110
msgid "User Agent"
msgstr "用户代理"

#: views/objects/form_entries_view.class.php:573
#: views/objects/form_entry_view.class.php:109
msgid "User IP"
msgstr "用户 IP"

#: views/objects/form_entries_view.class.php:570
msgid "Page URL"
msgstr "页面 URL"

#: views/objects/form_entries_view.class.php:567
#: views/objects/form_entry_view.class.php:102
msgid "Entry ID"
msgstr "条目 ID"

#: views/objects/form_entries_view.class.php:470
msgid "Export to CSV"
msgstr "导出为 CSV"

#: views/objects/form_entries_view.class.php:455
msgid "All Time"
msgstr "所有时间"

#: views/objects/form_entries_view.class.php:452
msgid "Filter by date"
msgstr "按日期过滤"

#: views/objects/form_entries_view.class.php:440
msgid "All Pages"
msgstr "所有页面"

#: views/objects/form_entries_view.class.php:437
msgid "Filter by page"
msgstr "按页面过滤"

#: views/objects/form_entries_view.class.php:425
msgid "All Forms"
msgstr "所有表单"

#: views/objects/form_entries_view.class.php:422
msgid "Filter by form"
msgstr "按表单过滤"

#: views/changelog.php:196 views/changelog.php:254
#: views/objects/form_entries_view.class.php:340
msgid "Delete Permanently"
msgstr "永久删除"

#: views/objects/form_entries_view.class.php:265
msgid "Move to Trash"
msgstr "移到回收站"

#: views/objects/form_entries_view.class.php:264
#: views/objects/form_entries_view.class.php:351
msgid "Mark as Unread"
msgstr "标记为未读"

#: views/objects/form_entries_view.class.php:263
#: views/objects/form_entries_view.class.php:353
msgid "Mark as Read"
msgstr "标记为已读"

#: views/objects/form_entries_view.class.php:232
#: views/objects/form_entries_view.class.php:347
msgid "Trash"
msgstr "回收站"

#: views/objects/form_entries_view.class.php:231
msgid "Read"
msgstr "已读"

#: views/objects/form_entries_view.class.php:230
msgid "Unread"
msgstr "未读"

#: views/objects/form_entries_view.class.php:183
msgid "No entries found."
msgstr "未找到条目。"

#: views/forms-logs.php:141
msgid "Form Logs"
msgstr "表单日志"

#: views/forms-logs.php:55
msgid "No logs found."
msgstr "未找到日志。"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:557 views/forms-logs.php:23
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: provider/provider_settings.class.php:1703
msgid "Show all the posts published until the chosen date, inclusive. Format: year-month-day like \"2023-04-15\" or textual like \"monday next week\" "
msgstr "显示在所选日期之前发布的所有帖子（包括在内）。格式：年-月-日，如“2023-04-15”或文本，如“下周星期一” "

#: provider/provider_settings.class.php:1696
msgid "Show all the posts published since the chosen date, inclusive. Format: year-month-day like \"2023-05-20\" or textual like \"sunday next week\""
msgstr "显示自所选日期以来发布的所有帖子（包括在内）。格式：年-月-日，如“2023-05-20”或文本，如“下周星期日”"

#: provider/provider_settings.class.php:1523
msgid "Related Posts Mode"
msgstr "相关帖子模式"

#: provider/provider_settings.class.php:1519
msgid "In grouping mode, between taxonomies will be 'and' relation and inside same taxonomy will be 'or' relation "
msgstr "在分组模式下，分类法之间为“与”关系，同一分类法内部为“或”关系 "

#: provider/provider_helper.class.php:159
msgid "Next Week"
msgstr "下周"

#: provider/provider_helper.class.php:158
msgid "This Week"
msgstr "本周"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/provider_core_admin.class.php:115
#: views/objects/form_entries_view.class.php:1035 views/templates/menu.php:47
msgid "Form Entries"
msgstr "表单条目"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:1217
msgid "Unnamed"
msgstr "未命名"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:1350
msgid "Untitled"
msgstr "无标题"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:313
msgid "Widgets Removed"
msgstr "已删除小部件"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:396
msgid "PX, VH, REM"
msgstr "PX, VH, REM"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:395
msgid "VH, PX, REM"
msgstr "VH, PX, REM"

#: inc_php/unitecreator_exporter.class.php:1158
msgid "No Widgets Imported"
msgstr "没有导入小部件"

#: views/objects/addon_view.class.php:2048
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: views/objects/addon_view.class.php:1957
#: views/objects/addon_view.class.php:2037
msgid "by"
msgstr "by"

#: views/objects/addon_view.class.php:2034
msgid "Revision:"
msgstr "修订："

#: views/objects/addon_view.class.php:2022
#: views/objects/addon_view.class.php:2026
msgid "Past"
msgstr "过去"

#: views/objects/addon_view.class.php:546
msgid "Revisions"
msgstr "修订"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:231
msgid "Revision restored."
msgstr "修订已恢复。"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:222
msgid "Revision created."
msgstr "已创建修订。"

#: provider/provider_helper.class.php:95
msgid "Field Title"
msgstr "字段标题"

#: provider/provider_helper.class.php:87
msgid "Field Type"
msgstr "字段类型"

#: provider/provider_helper.class.php:51
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: provider/provider_helper.class.php:50
msgid "Number Of Sales"
msgstr "销售数量"

#: provider/provider_helper.class.php:49
msgid "Sale Price"
msgstr "销售价格"

#: provider/provider_helper.class.php:45
#: views/objects/form_entries_view.class.php:141
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:905
msgid "Sort Filter Fields"
msgstr "对筛选字段进行排序"

#: provider/admin_notices/notices/simple_example.class.php:30
msgid "Link Text"
msgstr "链接文本"

#: provider/admin_notices/notices/simple_example.class.php:28
msgid "Here is the content of a simple notice."
msgstr "这是一个简单的通知的内容。"

#: provider/admin_notices/notices/simple_example.class.php:27
msgid "Example of a simple notice"
msgstr "简单通知示例"

#: provider/admin_notices/notices/rating.class.php:38
msgid "I already did"
msgstr "我已经做了"

#: provider/admin_notices/notices/rating.class.php:35
msgid "Nope, maybe later"
msgstr "不，也许以后"

#: provider/admin_notices/notices/rating.class.php:30
msgid "Ok, you deserve it"
msgstr "好吧，你值得拥有"

#: provider/admin_notices/notices/rating.class.php:28
msgid "Leave a 5-start rating on WordPress. Help us spread the word and boost our motivation."
msgstr "在 WordPress 上留下 5 星评分。帮助我们传播信息并增强我们的动力。"

#: provider/admin_notices/notices/rating.class.php:27
msgid "Could you please do us a BIG favor?"
msgstr "您能帮我们一个大忙吗？"

#: provider/admin_notices/notices/doubly.class.php:30
msgid "Install Doubly Now"
msgstr "立即安装 Doubly"

#: provider/admin_notices/notices/doubly.class.php:28
msgid "Did you know that now you can copy fully designed sections from Unlimited Elements to your website for FREE? <br /> If you want to try then install our new plugin called Doubly."
msgstr "您是否知道现在您可以免费将 Unlimited Elements 中完整设计的部分复制到您的网站？<br />如果您想尝试，请安装我们名为 Doubly 的新插件。"

#: provider/admin_notices/notices/doubly.class.php:27
msgid "Live Copy Paste from Unlimited Elements"
msgstr "来自无限元素的实时复制粘贴"

#: provider/admin_notices/builders/builder_abstract.class.php:69
msgid "Dismiss Notice"
msgstr "关闭通知"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:740
msgid "Notice Postponed"
msgstr "通知推迟"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:734
msgid "Notice Dismissed"
msgstr "通知被关闭"

#: inc_php/framework/functions.class.php:2800
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: inc_php/framework/functions.class.php:2799
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: inc_php/framework/functions.class.php:2797
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: inc_php/framework/functions.class.php:2796
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: inc_php/framework/functions.class.php:2832
msgid "day"
msgstr "天"

#: inc_php/framework/functions.class.php:2832
msgid "days"
msgstr "天"

#: inc_php/framework/functions.class.php:2806
msgid "week"
msgstr "周"

#: inc_php/framework/functions.class.php:2805
msgid "weeks"
msgstr "周"

#: inc_php/framework/functions.class.php:2824
msgid "month"
msgstr "月"

#: inc_php/framework/functions.class.php:2824
msgid "months"
msgstr "月"

#: inc_php/framework/functions.class.php:2803
msgid "year"
msgstr "年"

#: inc_php/framework/functions.class.php:2802
msgid "years"
msgstr "年"

#: provider/provider_params_processor.class.php:796
msgid "Read more about "
msgstr "阅读更多关于 "

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:904
msgid "Unite Form Conditions"
msgstr "联合表单条件"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:473
msgid "* In case of multiple units, the min, max apply to px unit only."
msgstr "* 如果有多个单位，最小值、最大值仅适用于 px 单位。"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:94
msgid "Field Value"
msgstr "字段值"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:86
msgid "Condition"
msgstr "条件"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:69
msgid "Field Name"
msgstr "字段名称"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:62
msgid "Operator"
msgstr "运算符"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:981
msgid "For the button leave it empty."
msgstr "对于按钮，请将其留空。"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:975
msgid "Attribute Suffix"
msgstr "属性后缀"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:133
msgid "Disable other themes or plugins hooks so their code so they will not influence on the query"
msgstr "禁用其他主题或插件的钩子，以便它们的代码不会影响到查询。"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:128
msgid "Disable Third Party Modifications"
msgstr "禁用第三方修改"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_integrate.class.php:966
msgid "Layout Foreground"
msgstr "前景布局"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_integrate.class.php:965
msgid "Layout Background"
msgstr "背景布局"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_integrate.class.php:964
msgid "Site Body Foreground"
msgstr "网站 Body 前景"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_integrate.class.php:963
msgid "Site Body Background"
msgstr "网站 Body 背景"

#: views/testaddonnew.php:78
msgid "Check"
msgstr "查看"

#: views/templates/test_addon.php:50
msgid "Test Widget New"
msgstr "测试小部件新"

#: provider/provider_settings.class.php:1663
msgid "Or Include by Authors from Dynamic Field"
msgstr "或由动态字段中的作者包含"

#: provider/provider_settings.class.php:1659
msgid "Example: 3,5,7"
msgstr "例如: 3,5,7"

#: provider/provider_settings.class.php:1651
msgid "Include By Authors From List"
msgstr "按列表中的作者包括"

#: provider/integrations.class.php:285
msgid "Please Select Contact From 7"
msgstr "请选择 Contact From 7"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:903
msgid "Contact Form 7"
msgstr "Contact Form 7"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:737
msgid "The Contact Form 7 Plugin is not installed"
msgstr "Contact Form 7 插件未安装"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:1187
msgid "Edit Widget Items"
msgstr "编辑小部件项目"

#: inc_php/unitecreator_addon.class.php:2014
msgid "Select Images"
msgstr "选择图片"

#: provider/provider_settings.class.php:1965
msgid "Current Post Terms Select Meta Field"
msgstr "当前文章分类项选择元字段"

#: provider/provider_settings.class.php:1959
msgid "Enter current post meta field, that has the terms selection of the posts you want to bring. Use it to connect parent with children posts with terms"
msgstr "输入当前文章元字段，其中包含您要发布的文章的分类项选择。用它来连接父母和孩子的文章"

#: provider/provider_settings.class.php:1592
msgid "Terms from Current Post Meta"
msgstr "当前文章元中的分类项"

#: provider/provider_settings.class.php:491
msgid "Only Direct Children"
msgstr "仅直接子项"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:671
msgid "Use 'Schema Collect' option where there are multiple schemas on page. The last schema should be 'Output' type, others are 'Collect' type"
msgstr "如果页面上有多个架构，请使用“Schema 架构收集”选项。最后一个架构应为“Output”类型，其他架构为“Collect”类型"

#: provider/provider_settings_multisource.class.php:103
msgid ""
"The Multi-Source feature exists only in the PRO version. \n"
"\t\t<a href='https://unlimited-elements.com/pricing/' target='_blank'>Upgrade Now</a> \n"
"\t\t<br><br>\n"
"\t\tTo learn more about Multi-Source <a href='https://unlimited-elements.com/multi-source/' target='_blank' >Click Here</a>"
msgstr ""
"多源功能仅存在于专业版中。 ↵\n"
"→ → <a href='https://unlimited-elements.com/pricing/' target='_blank'>立即升级</a> ↵\n"
"→ → <br><br>↵\n"
"→ → 要了解有关多源的更多信息 <a href='https://unlimited-elements.com/multi-source/' target='_blank' >单击此处</a>"

#: provider/provider_settings_multisource.class.php:86
msgid "Instagram (pro)"
msgstr "Instagram (pro)"

#: provider/provider_settings_multisource.class.php:81
msgid "Menu (pro)"
msgstr "菜单 (Pro)"

#: provider/provider_settings_multisource.class.php:80
msgid "Users (pro)"
msgstr "用户 (Pro)"

#: provider/provider_settings_multisource.class.php:79
msgid "Terms (pro)"
msgstr "分类项  (Pro)"

#: provider/provider_settings_multisource.class.php:78
msgid "Gallery (pro)"
msgstr "画廊  (Pro)"

#: provider/provider_settings_multisource.class.php:77
msgid "JSON or CSV (pro)"
msgstr "JSON 或 CSV (Pro)"

#: provider/provider_settings_multisource.class.php:74
msgid "ACF Cutom Field (pro)"
msgstr "ACF 自定义字段 (Pro)"

#: provider/provider_settings_multisource.class.php:69
msgid "Meta Field (pro)"
msgstr "Meta 字段 (Pro)"

#: provider/provider_settings_multisource.class.php:67
msgid "WooCommerce Products (pro)"
msgstr "WooCommerce 产品  (Pro)"

#: provider/provider_settings_multisource.class.php:63
msgid "Posts (pro)"
msgstr "文章  (Pro)"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:902
msgid "Dynamic Popup"
msgstr "动态弹窗"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:711
msgid "This option works with \"Dynamic Post Popup\" widget. Please put it to the page."
msgstr "此选项适用于“动态帖子弹出窗口”小部件。请把它放到页面上。"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:691
msgid "Dynamic Post Popup"
msgstr "动态文章弹窗"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:690
msgid "Post Link"
msgstr "文章链接"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:718
msgid "Date / Time Mode"
msgstr "日期 / 时间模式"

#: provider/provider_settings.class.php:2341
msgid "Post Type Override"
msgstr "文章类型覆盖"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1856
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2813
msgid "Select Items Images"
msgstr "选择项目图像"

#: provider/provider_settings.class.php:487
#: provider/provider_settings.class.php:594
msgid "Current Post Terms"
msgstr "当前文章分类项"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:400
msgid "PX, VW, %"
msgstr "PX, VW, %"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:399
msgid "PX, VW"
msgstr "PX, VW"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:398
msgid "VW, PX"
msgstr "VW, PX"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:391
msgid "VW"
msgstr "VW"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:863
msgid " Demo and Help"
msgstr " 演示和帮助"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:863
msgid "View "
msgstr "查看 "

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:966
msgid "* If leave empty, then the image size chooser will affect the first item image attribute."
msgstr "* 如果保留为空，则图像大小选择器将影响第一个项目的图像属性。"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:960
msgid "Items Attribute Name"
msgstr "项目属性名称"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:924
msgid "comma saparated defalut values of the items fields. exampe:field=value,field2=value2"
msgstr "项目字段的逗号分隔默认值。示例：字段=值，字段2=值2"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:915
msgid "Default Values"
msgstr "默认值"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1629
msgid "Meta Field Value"
msgstr "元字段值"

#: inc_php/framework/functions.class.php:2857
#: inc_php/framework/functions.class.php:2859
#: views/objects/addon_view.class.php:1956
#: views/objects/addon_view.class.php:2036
msgid "ago"
msgstr "前"

#: provider/provider_settings.class.php:2121
msgid "Or Select Post IDs \t"
msgstr "或选择文章 ID"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:230
msgid "Term Select"
msgstr "分类项选择"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:229
msgid "Post Select"
msgstr "文章选择"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1842
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2793
msgid "Menu Query"
msgstr "菜单查询"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1829
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2775
msgid "Users Query"
msgstr "用户查询"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:948
msgid "Items Attribute - Content"
msgstr "项目属性 - 内容"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:940
msgid "Items Attribute - Title"
msgstr "项目属性 - 标题"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:901
msgid "Schema"
msgstr "Schema"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1816
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2757
msgid "Terms Query"
msgstr "分类项查询"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:900
msgid "Items Image Size"
msgstr "项目图像大小"

#: provider/provider_settings.class.php:2136
msgid "If turned on, those posts in another widgets won't be shown"
msgstr "如果打开，其他小部件中的文章将不会显示"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:908
msgid "list here all the fields that will be included in the multisource comma saparated like "
msgstr "在这里列出将包含在多源逗号中​​的所有字段，如 "

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:899
msgid "Included Attributes"
msgstr "包含的属性"

#: provider/provider_settings.class.php:713
msgid "Give your Query unique ID to been able to filter it in server side using add_filter() function. <a href='https://unlimited-elements.com/docs/work-with-query-id-in-terms-selection/'><a target='blank' href='https://unlimited-elements.com/docs/work-with-query-id-in-posts-selection/'>See docs here</a></a>."
msgstr "为您的查询提供唯一 ID，以便能够使用 add_filter() 函数在服务器端对其进行过滤。<a href='https://unlimited-elements.com/docs/work-with-query-id-in-terms-selection/'><a target='blank' href='https://unlimited-elements.com/docs/work-with-query-id-in-posts-selection/'>在此处查看文档</a></a>。"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1597
#: provider/provider_helper.class.php:44
msgid "Meta Field"
msgstr "Meta 字段"

#: provider/provider_settings.class.php:1950
msgid "Include by Terms from Dynamic Field"
msgstr "按分类项包含在动态字段中"

#: provider/provider_settings.class.php:1945
msgid "Enter term id's like 12,434,1289, or select from dynamic tag. You can use the term relation and include children options from below"
msgstr "输入分类项ID，例如 12,434,1289，或从动态标签中选择。您可以使用分类项关系并包括下面的子选项"

#: provider/provider_settings.class.php:1590
#: provider/provider_settings.class.php:2187
msgid "Post IDs from Dynamic Field"
msgstr "来自动态字段的文章 ID"

#: views/objects/addon_view.class.php:127
msgid "Title Field"
msgstr "标题字段"

#: provider/provider_settings.class.php:1724
msgid "Date by Meta Field - Format"
msgstr "Meta 字段日期 - 格式"

#: provider/provider_settings.class.php:1721
msgid "Here you can set the date format for the meta field"
msgstr "在这里您可以设置 meta 字段的日期格式"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:1224
msgid "Here you can specify additional units comma separated like vw, vh etc."
msgstr "在这里，您可以指定逗号分隔的其他单位，如vw、vh等。"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:1218
msgid "Additional Units"
msgstr "附加单位"

#: inc_php/unitecreator_entrance_animations.class.php:134
msgid "Animation Step (sec)"
msgstr "动画步长（秒）"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1009
msgid "Disable Pagination Pane"
msgstr "禁用分页窗格"

#: provider/provider_settings.class.php:2589
msgid "Select the name of the second parent for connetion both parents in one click"
msgstr "一键选择第二个父级以连接两个父级"

#: provider/provider_settings.class.php:2586
msgid "Connect To One More Parent"
msgstr "再链接一个父级"

#: provider/provider_settings.class.php:1585
msgid "Current Page Terms"
msgstr "当前页面分类项"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:102
msgid "Ajax, Url Change and Back Button"
msgstr "Ajax、Url 更改和返回按钮"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:943
msgid "Add More Parent Connect (for controller only)"
msgstr "添加更多父连接（仅适用于控制器）"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1601
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2281
msgid "Current Post Data"
msgstr "当前文章数据"

#: provider/provider_settings.class.php:2353
msgid "Override Number Of %s, leave empty for default. If you are using pagination widget, leave it empty"
msgstr "覆盖 %s 的数量，默认为空。如果您使用分页小部件，请将其留空"

#: inc_php/unitecreator_entrance_animations.class.php:120
msgid "Animation Duration (sec)"
msgstr "动画持续时间（秒）"

#: provider/provider_helper.class.php:156
msgid "Past From Yesterday"
msgstr "从昨天开始的过去"

#: provider/provider_helper.class.php:155
msgid "Past From Today"
msgstr "从今天开始的过去"

#: provider/provider_helper.class.php:151
#: views/objects/addon_view.class.php:2018
#: views/objects/form_entries_view.class.php:700
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:149
msgid "http://commondatastorage.googleapis.com/gtv-videos-bucket/sample/BigBuckBunny.mp4"
msgstr "http://commondatastorage.googleapis.com/gtv-videos-bucket/sample/BigBuckBunny.mp4"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:134
msgid "9oedgxuciv"
msgstr "9oedgxuciv"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:119
msgid "581014653"
msgstr "581014653"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:104
msgid "qrO4YZeyl0I"
msgstr "qrO4YZeyl0I"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:928
msgid "Item Class"
msgstr "项目 Class"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:899
msgid "Entrance Animation"
msgstr "入场动画"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:898
msgid "[Select Type]"
msgstr "[选择类型]"

#: inc_php/unitecreator_entrance_animations.class.php:173
msgid "Add Blur"
msgstr "添加模糊"

#: inc_php/unitecreator_entrance_animations.class.php:167
msgid "Strong"
msgstr "Strong"

#: inc_php/unitecreator_entrance_animations.class.php:165
msgid "Small"
msgstr "Small"

#: inc_php/unitecreator_entrance_animations.class.php:164
msgid "No Blur"
msgstr "无模糊"

#: inc_php/unitecreator_entrance_animations.class.php:153
msgid "Animate Items Order"
msgstr "动画项目顺序"

#: inc_php/unitecreator_entrance_animations.class.php:147
msgid "Last to First"
msgstr "最后到第一"

#: inc_php/unitecreator_entrance_animations.class.php:146
msgid "First To Last"
msgstr "第一到最后"

#: inc_php/unitecreator_entrance_animations.class.php:106
msgid "Animation Distance"
msgstr "动画距离"

#: inc_php/unitecreator_entrance_animations.class.php:101
msgid "Longest"
msgstr "最长"

#: inc_php/unitecreator_entrance_animations.class.php:100
msgid "Long"
msgstr "长"

#: inc_php/unitecreator_entrance_animations.class.php:99
#: inc_php/unitecreator_entrance_animations.class.php:166
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: inc_php/unitecreator_entrance_animations.class.php:98
msgid "Short"
msgstr "短"

#: inc_php/unitecreator_entrance_animations.class.php:97
msgid "Shortest"
msgstr "最短"

#: inc_php/unitecreator_entrance_animations.class.php:64
msgid "From Bottom"
msgstr "从底部"

#: inc_php/unitecreator_entrance_animations.class.php:63
msgid "From Top"
msgstr "从顶部"

#: inc_php/unitecreator_entrance_animations.class.php:62
msgid "From Right"
msgstr "从右边"

#: inc_php/unitecreator_entrance_animations.class.php:61
msgid "From Left"
msgstr "从左边"

#: inc_php/unitecreator_entrance_animations.class.php:60
msgid "Scale Up"
msgstr "放大"

#: inc_php/unitecreator_entrance_animations.class.php:59
msgid "Scale Down"
msgstr "缩小"

#: inc_php/unitecreator_entrance_animations.class.php:58
msgid "Appear"
msgstr "出现"

#: provider/provider_helper.class.php:169
msgid "Future From Tomorrow"
msgstr "从明天开始的未来"

#: provider/provider_helper.class.php:168
msgid "Future From Today"
msgstr "从今天开始的未来"

#: provider/provider_settings.class.php:1756
msgid "Add The Parent As Well"
msgstr "同时添加父级"

#: provider/provider_settings.class.php:1751
msgid "To End"
msgstr "到结束"

#: provider/provider_settings.class.php:1750
msgid "To Beginning"
msgstr "到开始"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_integrate.class.php:962
msgid "In Foregroud"
msgstr "在前景"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_integrate.class.php:961
msgid "In Background"
msgstr "在背景"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_integrate.class.php:957
msgid "Background Location"
msgstr "背景位置"

#: provider/provider_settings.class.php:2439
msgid "Give your Query unique ID to been able to filter it in server side using add_filter() function. This feature exists in a PRO Version only. <a target='blank' href='https://unlimited-elements.com/docs/work-with-query-id-in-posts-selection/'>help</a>"
msgstr "提供您的查询唯一 ID，以便能够使用 add_filter() 函数在服务器端对其进行过滤。此功能仅存在于 PRO 版本中。 <a target='blank' href='https://unlimited-elements.com/docs/work-with-query-id-in-posts-selection/'>帮助</a>"

#: provider/provider_settings.class.php:2435
msgid "Give your Query unique ID to been able to filter it in server side using add_filter() function. <a href='https://unlimited-elements.com/docs/work-with-query-id-in-posts-selection/'><a target='blank' href='https://unlimited-elements.com/docs/work-with-query-id-in-posts-selection/'>See docs here</a></a>."
msgstr "提供您的查询唯一 ID，以便能够使用 add_filter() 函数在服务器端对其进行过滤。 <a href='https://unlimited-elements.com/docs/work-with-query-id-in-posts-selection/'><a target='blank' href='https://unlimited-elements.com/docs/work-with-query-id-in-posts-selection/'>在此处查看文档</a></a>。"

#: provider/provider_settings.class.php:1878
msgid "Show Post Meta Fields for Debug"
msgstr "显示用于调试的文章 Meta 字段"

#: provider/provider_settings.class.php:1869
msgid "Meta Fields Relation"
msgstr "Meta 字段关系"

#: provider/provider_settings.class.php:1857
msgid "Include by Second Meta Value"
msgstr "按次要 Meta 值包含"

#: provider/provider_settings.class.php:1851
msgid "Second Meta Value"
msgstr "次要 Meta 值"

#: provider/provider_settings.class.php:1845
msgid "Include by Second Meta Compare"
msgstr "按次要 Meta 比较包含"

#: provider/provider_settings.class.php:1837
msgid "Include by Second Meta Key"
msgstr "通过次要 Meta key 包含"

#: provider/provider_settings.class.php:1830
msgid "Second Meta Key"
msgstr "次要 Meta Key"

#: provider/provider_settings.class.php:1824
msgid "Add Second Meta Key"
msgstr "添加次要 Meta Key"

#: provider/provider_settings.class.php:2937
msgid "Meta Field for Video ID"
msgstr "视频 ID 的 Meta字段"

#: provider/provider_settings.class.php:2927
msgid "Meta Field for Item Type"
msgstr "项目类型的 Meta 字段"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1156
msgid "instructions"
msgstr "说明"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1154
msgid "* With this setting you can set or modify dropdown items in php."
msgstr "* 使用此设置，您可以在 php.ini 中设置或修改下拉项目。"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1148
msgid "PHP Filter Name"
msgstr "PHP 过滤器名称"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1613
msgid "Rating (WooCommerce)"
msgstr "评级（WooCommerce）"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1612
msgid "Number of Sales (WooCommerce)"
msgstr "销售数量（WooCommerce）"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:888
msgid "Add Filtering"
msgstr "添加过滤"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:882
msgid "Add Pagination"
msgstr "添加分页"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:461
msgid "Disable Dynamic Icon"
msgstr "禁用动态图标"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:451
msgid "Placeholder Text"
msgstr "占位符文本"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:105
msgid "Choose the filters behaviour for the current grid. If third mode selected - after ajax it will remember the current grid and filters state in the url so you can get back to it later"
msgstr "选择当前网格的过滤器行为。如果选择了第三种模式 - 在 ajax 之后，它将记住当前网格和过滤器状态在 url 中，以便您稍后可以返回"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:101
msgid "Ajax and Url Change"
msgstr "Ajax 和 URL 更改"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:99
msgid "Ajax"
msgstr "Ajax"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:96
msgid "Filters Behaviour"
msgstr "过滤器行为"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:90
msgid "When turned on, you can use all the post filters widgets like tabs filter, load more etc with this grid"
msgstr "打开后，您可以使用所有文章过滤器组件，如标签过滤器，加载更多等与此网格"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:84
msgid "Enable Post Filtering"
msgstr "开启文章筛选"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1003
msgid "Enable Ajax / Filters Options"
msgstr "启用 Ajax / 过滤器选项"

#: provider/provider_settings.class.php:2641
msgid "Enable Sync and Remote"
msgstr "启用同步和远程"

#: provider/provider_settings.class.php:1815
msgid "Include by Meta Value 3"
msgstr "按 Meta 值包含 3"

#: provider/provider_settings.class.php:1811
msgid "Include by Meta Value 2"
msgstr "按 Meta 值包含 3"

#: provider/provider_settings.class.php:2526
msgid "Sync slide run with other widgets"
msgstr "与其他组件同步滑动运行"

#: provider/provider_helper.class.php:250
msgid "Sync Group 10"
msgstr "同步组 10"

#: provider/provider_helper.class.php:249
msgid "Sync Group 9"
msgstr "同步组 9"

#: provider/provider_helper.class.php:248
msgid "Sync Group 8"
msgstr "同步组 8"

#: provider/provider_helper.class.php:247
msgid "Sync Group 7"
msgstr "同步组 7"

#: provider/provider_helper.class.php:246
msgid "Sync Group 6"
msgstr "同步组 6"

#: provider/provider_settings.class.php:2555
#: provider/provider_settings.class.php:2615
#: provider/provider_settings.class.php:2681
msgid "Show Debug"
msgstr "显示 Debug(调试)"

#: provider/provider_settings.class.php:2541
#: provider/provider_settings.class.php:2656
msgid "Sync Group"
msgstr "同步组"

#: provider/provider_settings.class.php:2536
msgid "Choose the sync group"
msgstr "选择同步组"

#: provider/provider_helper.class.php:245
msgid "Sync Group 5"
msgstr "同步组 5"

#: provider/provider_helper.class.php:244
msgid "Sync Group 4"
msgstr "同步组 4"

#: provider/provider_helper.class.php:243
msgid "Sync Group 3"
msgstr "同步组 3"

#: provider/provider_helper.class.php:242
msgid "Sync Group 2"
msgstr "同步组 2"

#: provider/provider_helper.class.php:241
msgid "Sync Group 1"
msgstr "同步组 1"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:852
msgid "Remote Background"
msgstr "远程背景"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:813
msgid "Posts Filter Options"
msgstr "文章过滤器选项"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:791
msgid "Has Filter Option"
msgstr "有过滤选项"

#: provider/provider_settings.class.php:2607
msgid "Custom Parent Name"
msgstr "自定义父名称"

#: provider/provider_settings.class.php:2576
#: provider/provider_settings.class.php:2597
#: provider/provider_settings.class.php:2672
msgid "Remote Parent Name"
msgstr "远程父名称"

#: provider/provider_settings.class.php:2572
msgid "Select the name of the parent for connetion"
msgstr "选择连接的父级名称"

#: provider/provider_settings.class.php:2528
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: provider/provider_settings.class.php:2553
msgid "Show information about remote widgets that connected to this widget. Please turn off this option before release"
msgstr "显示有关连接到此小部件的远程组件的信息。请在发布前关闭此选项"

#: provider/provider_settings.class.php:2505
msgid "Widget Name for Connection"
msgstr "连接的组件名称"

#: provider/provider_settings.class.php:2500
msgid "This name will be used to connect and control this widget by other widgets"
msgstr "此名称将用于连接和由其他组件控制此组件"

#: provider/provider_settings.class.php:2492
msgid "Enable Remote Connection"
msgstr "启用远程连接"

#: provider/provider_settings.class.php:2490
msgid "Enable the remote connection functionality for this widget"
msgstr "为这个组件启用远程连接功能"

#: provider/provider_helper.class.php:230
#: provider/provider_settings.class.php:2511
msgid "Custom Name"
msgstr "自定义名称"

#: provider/provider_helper.class.php:227
msgid "Fourth"
msgstr "第四"

#: provider/provider_helper.class.php:226
msgid "Third"
msgstr "第三"

#: provider/provider_helper.class.php:225
msgid "Second"
msgstr "第二"

#: provider/provider_helper.class.php:222
msgid "Auto Detectable"
msgstr "自动检测"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:392
msgid "%, PX"
msgstr "%, PX"

#: inc_php/unitecreator_helperhtml.class.php:1137
msgid "Add Condition"
msgstr "添加条件"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1787
msgid "Tab"
msgstr "Tab"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:851
msgid "Remote Controller"
msgstr "远程控制器"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:850
msgid "Remote Parent"
msgstr "远程父级"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:843
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: provider/provider_settings.class.php:3002
msgid "Image Items"
msgstr "图片项"

#: provider/provider_settings.class.php:486
msgid "Children Of Current Term"
msgstr "当前项的子项目"

#: provider/provider_settings.class.php:485
msgid "Children Of"
msgstr "子"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2871
msgid "Instagram Source"
msgstr "Instagram 源"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:240
msgid "Item Link"
msgstr "项目链接"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:198
msgid "This image will be used for gallery thumbnail and video placeholder"
msgstr "此图像将用于画廊缩略图和视频占位符"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:150
msgid "Enter url of the mp4 video in current or external site. Example: http://commondatastorage.googleapis.com/gtv-videos-bucket/sample/BigBuckBunny.mp4"
msgstr "在当前或外部站点中输入 mp4 视频的 url。 示例：http://commondatastorage.googleapis.com/gtv-videos-bucket/sample/BigBuckBunny.mp4"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:397
msgid "PX, VH, %"
msgstr "PX, VH, %"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:870
msgid "Enable Video Items"
msgstr "启用视频项目"

#: provider/provider_settings.class.php:3000
msgid "Image And Video Items"
msgstr "图像和视频项目"

#: provider/provider_settings.class.php:1601
msgid "Products From Post Content (woo)"
msgstr "来自文章内容的产品 (woo)"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:257
msgid "Gallery Items"
msgstr "画廊项目"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:224
msgid "Item Description"
msgstr "项目描述"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:209
msgid "Item Title"
msgstr "项目标题"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:147
msgid "MP4 Video Url"
msgstr "MP4 视频网址"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:135
msgid "For example: 9oedgxuciv"
msgstr "例如：9oedgxuciv"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:132
msgid "Wistia Video ID"
msgstr "Wistia 视频 ID"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:120
msgid "For example: 581014653, or https://vimeo.com/581014653"
msgstr "例如：581014653，或 https://vimeo.com/581014653"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:117
msgid "Vimeo Video ID or Url"
msgstr "Vimeo 视频 ID 或 URL"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:102
msgid "Youtube Url or ID"
msgstr "Youtube 网址或 ID"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:90
msgid "HTML5 Video"
msgstr "HTML5 视频"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:82
msgid "Item Type"
msgstr "项目类型"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:70
msgid " Items"
msgstr "项目"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:619
msgid "Write a json file, from assets folder. Important to specify it that the widget will not look empty."
msgstr "从资源文件夹中编写一个 json 文件。重要的是要指定组件不会看起来是空的。"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:613
msgid "Default Json File"
msgstr "默认 Json 文件"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:591
msgid "Media Type"
msgstr "媒体类型"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:397
msgid "Enter Text"
msgstr "输入文字"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:184
msgid "Heading"
msgstr "EL面板 - 标题"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:182
msgid "Image (media)"
msgstr "图像（媒体）"

#: views/objects/addon_view.class.php:121
msgid "Section Heading"
msgstr "菜单项标题"

#: views/objects/addon_view.class.php:113
msgid "Section Label"
msgstr "菜单项标签"

#: views/objects/addon_view.class.php:110
msgid "Default is 'Items'"
msgstr "默认为“项目”"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:915
msgid "Special Attribute Type"
msgstr "特殊属性类型"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1780
msgid "Label Block"
msgstr "Label 显示"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1455
msgid "Write every filter name that could be run by apply_filters php function"
msgstr "写出可以由 apply_filters php 函数运行的每个过滤器名称"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1449
msgid "Filter Parameter"
msgstr "过滤参数"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1440
msgid "Filter Name"
msgstr "筛选名称"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:78
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:232
msgid "Special Attribute"
msgstr "特殊属性"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:211
msgid "By Filter Hook"
msgstr "筛选挂钩"

#: provider/provider_settings.class.php:3029
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: views/objects/addon_view.class.php:149
msgid "load as module"
msgstr "作为模块加载"

#: views/objects/addon_view.class.php:723
msgid "Include as ES6 module"
msgstr "作为 ES6 模块包含"

#: views/objects/addon_view.class.php:706
msgid "leave empty for auto"
msgstr "自动留空"

#: views/objects/addon_view.class.php:701
msgid "Handle"
msgstr "处理"

#: provider/provider_settings.class.php:2230
msgid "Avoid duplicate posts, that fetched by another post widgets in the page, and have this option seleted (avoid duplicates)"
msgstr "避免由页面中的另一个文章组件获取的重复文章，并选择此选项（避免重复）"

#: provider/provider_settings.class.php:2217
msgid "Exclude Posts by Dynamic Field"
msgstr "按动态字段排除文章"

#: provider/provider_settings.class.php:2139
#: provider/provider_settings.class.php:2186
msgid "Avoid Duplicates"
msgstr "避免重复"

#: provider/provider_settings.class.php:1935
msgid "Include Posts by Dynamic Field"
msgstr "按动态字段包括文章"

#: provider/provider_settings.class.php:1930
#: provider/provider_settings.class.php:2212
msgid "Enter post id's like 45,65,76, or select from dynamic tag"
msgstr "输入文章 ID，如 45、65、76，或从动态标签中选择"

#: provider/provider_settings.class.php:1591
msgid "Terms from Dynamic Field"
msgstr "动态字段中的分类项"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:583
#: provider/provider_settings.class.php:70
msgid "Choose Template"
msgstr "选择模板"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:577
#: provider/provider_settings.class.php:62
msgid "[No Template Selected]"
msgstr "[未选择模板]"

#: provider/provider_settings_multisource.class.php:94
msgid "Items Source"
msgstr "项目来源"

#: provider/provider_settings.class.php:3018
msgid "Current Post Metafield"
msgstr "当前文章 META 字段"

#: provider/provider_settings.class.php:2984
msgid " Item Template"
msgstr "项目模板"

#: provider/provider_settings.class.php:2979
msgid "Gallery Items "
msgstr "画廊项目"

#: provider/provider_settings.class.php:2896
msgid "Big Image Size"
msgstr "大图像尺寸"

#: provider/provider_settings.class.php:2884
msgid "Thumb Image Size"
msgstr "缩略图像大小"

#: provider/provider_settings.class.php:2831
msgid "Debug - Show Meta Fields"
msgstr "调试 - 显示 META 字段"

#: provider/provider_settings.class.php:2828
msgid "Show the current post meta fields, turn off it after choose the right one"
msgstr "显示当前的文章 META 字段，选择正确的后关闭它"

#: provider/provider_settings.class.php:2812
#: provider/provider_settings.class.php:2867
msgid "Image Description Source"
msgstr "图像描述源"

#: provider/provider_settings.class.php:2801
#: provider/provider_settings.class.php:2855
msgid "Image Title Source"
msgstr "图像标题源"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:116
#: provider/provider_settings.class.php:2777
msgid "Choose Images"
msgstr "选择图像"

#: provider/provider_settings.class.php:2751
msgid "Image Description"
msgstr "图像描述"

#: provider/provider_settings.class.php:2748
msgid "Post Content"
msgstr "文章内容"

#: provider/provider_settings.class.php:2734
#: provider/provider_settings.class.php:2754
msgid "Image Caption"
msgstr "图片说明"

#: provider/provider_settings.class.php:2733
#: provider/provider_settings.class.php:2753
msgid "Image Alt"
msgstr "图像 Alt"

#: provider/provider_settings.class.php:2732
#: provider/provider_settings.class.php:2752
msgid "Image Title"
msgstr "图像标题"

#: provider/provider_settings.class.php:2731
msgid "Image Auto (title or alt or caption)"
msgstr "图像自动（标题 或 Alt 或 说明 ）"

#: provider/provider_settings.class.php:2728
#: provider/provider_settings.class.php:2746
msgid "Post Excerpt"
msgstr "文章摘要"

#: provider/provider_settings.class.php:1715
msgid "Date by Meta Field"
msgstr "按 META 字段的日期"

#: provider/provider_settings.class.php:1712
msgid "Optional, Select custom field (like ACF) with date format 20210310 (Ymd). For example: event_date"
msgstr "可选，选择日期格式为 20210310 (Ymd) 的自定义字段（如 ACF）。例如：event_date"

#: provider/provider_helper.class.php:166
msgid "Next Month"
msgstr "下个月"

#: provider/provider_helper.class.php:165
msgid "This Month"
msgstr "这个月"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1799
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2730
msgid "Gallery "
msgstr "画廊"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1796
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2728
#: provider/provider_settings.class.php:2977
msgid "Items "
msgstr "项目"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:71
msgid "Grouped Settings"
msgstr "分组设置"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:859
msgid "Use For"
msgstr "用于"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:842
#: provider/provider_settings.class.php:2997
msgid "Gallery"
msgstr "画廊"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:841
msgid "Template Loop"
msgstr "模板循环"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:197
msgid "Dynamic Grouped Settings"
msgstr "动态分组设置"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:76
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:179
msgid "Multiple Select"
msgstr "多选"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:43
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:46
msgid "Posts Pagination and Filtering"
msgstr "文章分页和过滤器"

#: views/objects/addon_view.class.php:715
msgid "Include after elementor-frontend.js"
msgstr "包含在 elementor-frontend.js 之后"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:723
#: provider/provider_helper.class.php:103
#: provider/provider_settings.class.php:1920
msgid "Meta Field Name"
msgstr "Meta 字段名称"

#: provider/provider_settings.class.php:1917
msgid "Choose meta field name that has the post id's on it. Good for acf relationship for example"
msgstr "选择具有文章ID的 meta 字段名称。例如，适用于ACF关系"

#: provider/provider_settings.class.php:1907
msgid "Select Post (leave empty for current post)"
msgstr "选择文章（为当前文章留空）"

#: provider/provider_settings.class.php:1903
msgid "PHP Function Argument"
msgstr "PHP 函数参数"

#: provider/provider_settings.class.php:1900
msgid "Optional. Some argument to be passed to this function. For some \"IF\" statement."
msgstr "可选的。 一些参数要传递给此函数。 对于某些“ IF”语句。"

#: provider/provider_settings.class.php:1899
msgid "yourtext"
msgstr "你的文字"

#: provider/provider_settings.class.php:1893
msgid "PHP Function Name"
msgstr "PHP 函数名称"

#: provider/provider_settings.class.php:1890
msgid ""
"Get post id's array from php function. \n"
" For example: function getMyIDs($arg){return(array(\"32\",\"58\")). This function MUST begin with 'get'. }"
msgstr ""
"从 PHP 函数获取 post id 的数组。\n"
"例如：function getMyIDs($arg){return(array(\"32\",\"58\")). This function MUST begin with 'get'. }"

#: provider/provider_settings.class.php:1889
msgid "getMyIDs"
msgstr "getMyIDs"

#: provider/provider_settings.class.php:1589
msgid "IDs from Post Meta"
msgstr "来自 文章 Meta 的 ID"

#: provider/provider_settings.class.php:1588
msgid "IDs from PHP function"
msgstr "来自 PHP 函数的 ID"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:807
msgid "For WooCommerce Terms"
msgstr "对于 WooCommerce 项目"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1627
msgid "Preserve Posts In Order"
msgstr "按顺序保留文章"

#: provider/provider_settings.class.php:2019
msgid "Most Viewed Time Range"
msgstr "最多浏览时间范围"

#: provider/provider_settings.class.php:1996
msgid "'WordPress Popular Posts' plugin activated."
msgstr "“WordPress Popular Posts (热门文章)”插件已激活。"

#: provider/provider_settings.class.php:1993
msgid "Select most viewed posts, integration with plugin: 'WordPress Popular Posts' that should be installed"
msgstr "选择最大浏览量的文章，与插件集成：应该安装插件 'WordPress Popular Posts'"

#: provider/provider_settings.class.php:1587
msgid "Most Viewed"
msgstr "最多浏览"

#: provider/provider_settings.class.php:1583
msgid "Post Meta"
msgstr "文章 Meta"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/dynamic_tags/tag_current_timestamp.php:18
msgid "Current Time Stamp"
msgstr "当前时间戳"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1612
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2292
msgid "Debug Data Type"
msgstr "Debug (调试) 数据类型"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1598
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2278
msgid "Posts Titles and Meta"
msgstr "文章标题和Meta"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1597
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2277
msgid "Posts Titles"
msgstr "文章标题"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1594
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2274
msgid "Items Only"
msgstr "仅项目"

#: inc_php/unitecreator_helperhtml.class.php:1113
msgid "No parent attribute (dropdown, checkbox or radio) exists in this category"
msgstr "此类别中不存在父属性（下拉列表、复选框或单选项）"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:997
msgid "Show Image Sizes Select"
msgstr "显示图像尺寸选择"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1010
#: provider/provider_helper.class.php:347
#: provider/provider_settings.class.php:3126
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:469
msgid "Not Chosen"
msgstr "未选择"

#: provider/provider_settings.class.php:730
#: provider/provider_settings.class.php:2469
msgid "Debug Options"
msgstr "Debug (调试) 选项"

#: provider/provider_settings.class.php:725
#: provider/provider_settings.class.php:2464
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:606
msgid "Add Image Size Select"
msgstr "添加图像尺寸选择"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:110
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:225
msgid "Border Radius"
msgstr "Border Radius (边框圆角)"

#: provider/provider_settings.class.php:1600
msgid "Recently Viewed Produts (woo)"
msgstr "最近浏览过产品（woo）"

#: provider/provider_settings.class.php:1599
msgid "Out Of Stock Products Only (woo)"
msgstr "仅缺货（woo）"

#: provider/provider_settings.class.php:1598
msgid "Cross Sells Products (woo)"
msgstr "交叉销售产品（woo）"

#: provider/provider_settings.class.php:1597
msgid "Up Sells Products (woo)"
msgstr "追加销售产品（woo）"

#: provider/provider_settings.class.php:1596
msgid "Products On Sale Only (woo)"
msgstr "仅限在售产品（woo）"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:885
msgid "Add the value of this attribute to the class list of your html element"
msgstr "将此属性的值添加到 html 元素的 class 列表中"

#: inc_php/unitecreator_helperhtml.class.php:1130
#: inc_php/unitecreator_helperhtml.class.php:1148
msgid "Not Equal"
msgstr "不相等"

#: inc_php/unitecreator_helperhtml.class.php:1129
#: inc_php/unitecreator_helperhtml.class.php:1147
msgid "Equal"
msgstr "相等"

#: inc_php/unitecreator_helperhtml.class.php:1119
msgid "Show When"
msgstr "显示时机"

#: inc_php/unitecreator_helperhtml.class.php:1103
msgid "Enable Condition"
msgstr "启用显示条件"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:984
msgid "Default Max Posts"
msgstr "默认最大文章数"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:112
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:227
msgid "Hover Animations"
msgstr "悬停动画"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:111
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:226
msgid "Css Filters"
msgstr "CSS 滤镜"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1665
msgid "Count - (number of posts associated)"
msgstr "计数-（关联的文章数）"

#: provider/provider_settings.class.php:877
msgid "&nbsp;&nbsp;Meta Field Name"
msgstr "&nbsp;&nbsp;元字段名称"

#: provider/provider_settings.class.php:654
#: provider/provider_settings.class.php:853
msgid "Meta Value - Numeric"
msgstr "元值 - 数值"

#: provider/provider_settings.class.php:652
msgid "Include - (specific terms order)"
msgstr "包含 - (特定项目顺序)"

#: provider/provider_settings.class.php:639
msgid "Max Number of Terms"
msgstr "最大项目数"

#: provider/provider_settings.class.php:636
msgid "100 terms if empty"
msgstr "如果为空，则为100个项目"

#: provider/provider_settings.class.php:622
msgid "Exclude With All Children Tree"
msgstr "排除所有子树对象"

#: provider/provider_settings.class.php:595
msgid "Hide Empty Terms"
msgstr "隐藏空项目"

#: provider/provider_settings.class.php:593
msgid "Current Term (for archive only)"
msgstr "当前项目（仅适用于存档）"

#: provider/provider_settings.class.php:580
msgid "Include by Search"
msgstr "按搜索包括"

#: provider/provider_settings.class.php:576
msgid "Search Text"
msgstr "搜索文本"

#: provider/provider_settings.class.php:570
msgid "Is Direct Parent"
msgstr "是直接父对象"

#: provider/provider_settings.class.php:567
msgid "If turned off, all the terms tree will be selected"
msgstr "如果关闭，将选择所有项目树对象"

#: provider/provider_settings.class.php:561
msgid "Select Parent Term"
msgstr "选择父项"

#: provider/provider_settings.class.php:548
msgid "Select Specific Terms"
msgstr "选择特定项目"

#: provider/provider_settings.class.php:540
msgid "Only those selected terms will be loaded"
msgstr "仅加载那些选择的项目"

#: provider/provider_settings.class.php:534
#: provider/provider_settings.class.php:1810
msgid "Include by Meta Value"
msgstr "按元值包含"

#: provider/provider_settings.class.php:530
#: provider/provider_settings.class.php:653
#: provider/provider_settings.class.php:852
#: provider/provider_settings.class.php:1802
msgid "Meta Value"
msgstr "元值"

#: provider/provider_settings.class.php:523
#: provider/provider_settings.class.php:1796
msgid "Include by Meta Compare"
msgstr "通过元(Meta)比较包含"

#: provider/provider_settings.class.php:517
msgid "Get only those terms that has the meta key/value. For IN, NOT IN, BETWEEN, NOT BETWEEN compares, use coma saparated values"
msgstr "仅获取具有元键/值（meta key/value） 的那些项目。对于IN，NOT IN，BETWEEN，NOT BETWEEN比较，请使用逗号分隔的值"

#: provider/provider_settings.class.php:510
#: provider/provider_settings.class.php:1783
msgid "Include by Meta Key"
msgstr "通过元密钥包含"

#: provider/provider_settings.class.php:507
#: provider/provider_settings.class.php:1776
#: provider/provider_settings.class.php:2822
msgid "Meta Key"
msgstr "元密钥"

#: provider/provider_settings.class.php:492
msgid "Term Meta"
msgstr "项目 Meta"

#: provider/provider_settings.class.php:490
msgid "Not a Child of Other Term"
msgstr "非其他项子对象 (父对象+无子对象)"

#: provider/provider_settings.class.php:489
msgid "Only Childless"
msgstr "所有节点(含父节点)中仅无子对象  (Only Childless)"

#: provider/provider_settings.class.php:488
msgid "By Search Text"
msgstr "通过搜索文字"

#: provider/provider_settings.class.php:484
#: provider/provider_settings.class.php:592
msgid "Specific Terms"
msgstr "具体项目"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:114
msgid "CSS Selector 3 Value"
msgstr "CSS选择器3的值"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:106
msgid "CSS Selector 3"
msgstr "CSS选择器3"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:96
msgid "CSS Selector 2 Value"
msgstr "CSS选择器2的值"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:88
msgid "CSS Selector 2"
msgstr "CSS选择器2"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:80
msgid "Show More Selectors"
msgstr "显示更多选择器"

#: provider/provider_settings.class.php:333
msgid "Additional Meta Data Keys"
msgstr "附加元数据键"

#: provider/provider_settings.class.php:328
msgid "Get additional meta data by given meta keys comma separated"
msgstr "通过给定的以逗号分隔的元数据键获取附加元数据"

#: provider/provider_helper.class.php:208
msgid "Number of Posts"
msgstr "文章数量"

#: provider/provider_helper.class.php:207
msgid "Registered Date"
msgstr "注册日期"

#: provider/provider_helper.class.php:206
msgid "User Url"
msgstr "用户网址"

#: inc_php/unitecreator_form.class.php:1367
#: provider/provider_helper.class.php:205
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: provider/provider_helper.class.php:204
msgid "Nice Name"
msgstr "好名字"

#: provider/provider_helper.class.php:203
msgid "User Login"
msgstr "用户登录"

#: provider/provider_helper.class.php:202
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: provider/provider_helper.class.php:201
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: provider/provider_helper.class.php:200
#: views/objects/form_entries_view.class.php:572
#: views/objects/form_entry_view.class.php:108
msgid "User ID"
msgstr "用户 ID"

#: provider/provider_helper.class.php:187
msgid "Inherit"
msgstr "继承"

#: provider/provider_helper.class.php:186
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: provider/provider_helper.class.php:185
msgid "Pending Review"
msgstr "待审核"

#: provider/provider_helper.class.php:184
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: provider/provider_helper.class.php:183
msgid "Future"
msgstr "未来"

#: provider/provider_helper.class.php:182
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: provider/provider_helper.class.php:170
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: provider/provider_helper.class.php:164
msgid "Past Year"
msgstr "去年"

#: provider/provider_helper.class.php:163
msgid "Past 3 Months"
msgstr "过去三个月"

#: provider/provider_helper.class.php:162
msgid "Past Month"
msgstr "过去一个月"

#: provider/provider_helper.class.php:160
msgid "Past Week"
msgstr "上周"

#: provider/provider_helper.class.php:153
msgid "Past 2 days"
msgstr "过去2天"

#: provider/provider_helper.class.php:152
msgid "Past Day"
msgstr "过去1天"

#: provider/provider_settings.class.php:2331
#: provider/provider_settings.class.php:2358
msgid "Max %s"
msgstr "最多显示%s"

#: provider/provider_settings.class.php:2312
msgid "Post Status"
msgstr "文章状态"

#: provider/provider_settings.class.php:2306
msgid "Select one or more statuses"
msgstr "选择一个或多个状态"

#: provider/provider_settings.class.php:2289
msgid "Specific %s To Exclude"
msgstr "要排除的特定%s"

#: provider/provider_settings.class.php:2262
msgid "Use this setting to skip over posts, not showing first posts to the offset given"
msgstr "使用此设置跳过文章，不显示给定偏移量的第一篇文章"

#: provider/provider_settings.class.php:2255
msgid "Exclude By Author"
msgstr "按作者排除"

#: provider/provider_settings.class.php:2185
#: provider/provider_settings.class.php:2270
msgid "Offset"
msgstr "偏移量"

#: provider/provider_settings.class.php:2184
msgid "%s With Current Tags"
msgstr "具有当前标签的%s"

#: provider/provider_settings.class.php:2183
msgid "%s with Current Category"
msgstr "当前分类的%s"

#: provider/provider_settings.class.php:2182
msgid "%s Without Featured Image"
msgstr "无特色图片的%s"

#: provider/provider_settings.class.php:2180
msgid "Specific %s"
msgstr "具体的%s"

#: provider/provider_settings.class.php:2179
msgid "Current %s"
msgstr "当前%s"

#: provider/provider_settings.class.php:2172
msgid "Products On Sale (woo)"
msgstr "在售产品（woo）"

#: provider/provider_settings.class.php:2171
msgid "Out Of Stock Products (woo)"
msgstr "缺货中的产品（woo）"

#: provider/provider_settings.class.php:2107
msgid "Seach And Select %s"
msgstr "搜索并选择%s"

#: provider/provider_settings.class.php:1740
msgid "Select %s Parents"
msgstr "选择%s父级"

#: provider/provider_settings.class.php:1698
msgid "Published After Date"
msgstr "日期后发布"

#: provider/provider_settings.class.php:1705
msgid "Published Before Date"
msgstr "在日期之前发布"

#: provider/provider_settings.class.php:1686
msgid "Choose Date"
msgstr "选择日期"

#: provider/provider_settings.class.php:1680
msgid "Include By Date"
msgstr "按日期包括"

#: provider/provider_settings.class.php:1642
#: provider/provider_settings.class.php:2248
msgid "Select one or more authors"
msgstr "选择一个或多个作者"

#: provider/provider_settings.class.php:1604
msgid "Add Specific %s"
msgstr "添加特定的%s"

#: provider/provider_settings.class.php:1580
msgid "Post Parent"
msgstr "父级文章"

#: provider/provider_settings.class.php:1474
msgid "%s Source"
msgstr "%s来源"

#: provider/provider_settings.class.php:1471
msgid "Related %s"
msgstr "相关%s"

#: provider/provider_settings.class.php:1470
msgid "Custom %s"
msgstr "自定义%s"

#: provider/provider_settings.class.php:1469
msgid "Current Query %s"
msgstr "当前查询%s"

#: provider/provider_operations.class.php:301
#: provider/provider_settings.class.php:1374
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: provider/provider_settings.class.php:1373
#: provider/provider_settings.class.php:3011
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: provider/provider_settings.class.php:1369
#: provider/provider_settings.class.php:3007
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: provider/provider_settings.class.php:2727
#: provider/provider_settings.class.php:2747
msgid "Post Title"
msgstr "文章标题"

#: provider/provider_settings.class.php:1285
msgid "All Products"
msgstr "所有产品"

#: provider/provider_settings.class.php:288
msgid "Max Number of Users"
msgstr "最大用户数"

#: provider/provider_settings.class.php:284
msgid "all users if empty"
msgstr "所有用户（如果为空）"

#: provider/provider_settings.class.php:269
msgid "Select Specific Users"
msgstr "选择特定用户"

#: provider/provider_settings.class.php:266
msgid "Select one or more users"
msgstr "选择一个或多个用户"

#: provider/provider_settings.class.php:215
msgid "Leave empty for all the roles"
msgstr "为所有角色留空"

#: provider/provider_settings.class.php:201
msgid "Select Users By"
msgstr "选择用户依据"

#: provider/provider_settings.class.php:196
msgid "Custom Query"
msgstr "自定义查询"

#: provider/provider_settings.class.php:2279
msgid "Exclude Terms With Children"
msgstr "排除与子项有关的项目"

#: provider/provider_settings.class.php:2241
msgid "Exclude By Terms"
msgstr "按项目排除"

#: provider/provider_settings.class.php:2178
msgid "Terms"
msgstr "项目"

#: provider/provider_settings.class.php:1573
msgid "Get Only Sticky Posts"
msgstr "仅获取置顶文章"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1576
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2240
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:1062
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:1075
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:492
#: provider/provider_settings.class.php:1289
msgid "Loading Data..."
msgstr "加载数据中..."

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:581
#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:583
msgid "Widget Updated"
msgstr "组件已更新"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:564
msgid "Widget Installed"
msgstr "组件已安装"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:695
#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1303
#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1588
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:304
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2268
#: provider/functions_wordpress.class.php:1594
#: provider/functions_wordpress.class.php:1644
#: provider/functions_wordpress.class.php:1657
#: provider/provider_helper.class.php:43 provider/provider_helper.class.php:199
#: provider/provider_settings.class.php:1038
#: provider/provider_settings.class.php:1067
#: provider/provider_settings.class.php:1084
#: provider/provider_settings.class.php:1108
#: provider/provider_settings.class.php:3093
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: provider/provider_settings.class.php:1278
msgid "Search and Select Posts"
msgstr "搜索和选择文章"

#: provider/provider_settings.class.php:1282
msgid "All Posts"
msgstr "所有文章"

#: provider/provider_settings.class.php:929
msgid "Include Specific Categories"
msgstr "包括特定类别"

#: provider/provider_settings.class.php:923
msgid "Include specific categories by slug"
msgstr "包括按别名(slug)列出的特定类别"

#: provider/provider_settings.class.php:922
msgid "Example: cat1, cat2"
msgstr "示例：cat1，cat2"

#: provider/provider_settings.class.php:770
msgid "Selection Type"
msgstr "选择类型"

#: provider/provider_settings.class.php:197
#: provider/provider_settings.class.php:761
#: provider/provider_settings.class.php:1472
msgid "Manual Selection"
msgstr "手动选择"

#: provider/provider_settings.class.php:760
msgid "Categories Query"
msgstr "分类查询"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2639
msgid "No Settings for this Widget"
msgstr "没有此组件的设置"

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1414
#: views/objects/form_entries_view.class.php:346
msgid "View"
msgstr "查看"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:455
msgid "For the preview svg icon put preview_icon.svg file in the assets folder"
msgstr "对于预览 svg 图标，将 Preview_icon.svg 文件放入资源文件夹中"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:703
msgctxt "previous set of posts"
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:700
msgctxt "next set of posts"
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:71
msgid "Using Pagination Widget"
msgstr "使用分页组件"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:59
msgid "When turned on, the pagination will appear in archive or single pages, you have option to use the \"Posts Pagination\" widget for all the styling options"
msgstr "启用分页后，分页将显示在存档或单个页面中，您可以选择对所有样式选项使用“文章分页(UE组件库内组件/需手动安装)”组件"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1007
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:650
#: provider/provider_helper.class.php:343
msgid "Image Size"
msgstr "图片大小"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:643
msgid "Image Repeat"
msgstr "图片重复"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:636
msgid "Image Position"
msgstr "图片位置"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:632
msgid "Background Image"
msgstr "背景图片"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:585
msgid "Background Image Size"
msgstr "背景图片大小"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:572
msgid "Background Image Repeat"
msgstr "背景图片重复"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:558
msgid "Background Image Position"
msgstr "背景图片位置"

#: provider/provider_settings.class.php:1572
msgid "Include Sticky Posts"
msgstr "包括置顶文章"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:361
msgid "Number Of Items"
msgstr "项目数量"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:357
msgid "Number of instagram items. Leave empty for default number ( %d ) set by the widget"
msgstr "instagram 项目数。将组件设置的默认数字（%d）留空"

#: views/master_view.php:106
msgid "view changelog"
msgstr "查看更新日志"

#: views/master_view.php:105
msgid "upress"
msgstr "upress"

#: views/master_view.php:104
msgid "Plugin version"
msgstr "插件版本"

#: views/master_view.php:92
msgid "Version Release Log. Current Version: "
msgstr "版本发布日志 当前版本："

#: views/system/video_dialog.php:197
msgid "Video not found or error occured. Please search again."
msgstr "找不到视频或发生错误。 请再次搜索。"

#: views/system/video_dialog.php:173
msgid "Update Video"
msgstr "更新视频"

#: views/system/video_dialog.php:173
msgid "Add Video"
msgstr "添加视频"

#: views/system/video_dialog.php:161
msgid "Select new thumb image"
msgstr "选择新缩略图像"

#: views/system/video_dialog.php:159
msgid "Thumb Image Url"
msgstr "缩略图URL"

#: views/system/video_dialog.php:152 views/system/video_dialog.php:161
msgid "change"
msgstr "更改"

#: views/system/video_dialog.php:152
msgid "Select new preview image"
msgstr "选择新预览图像"

#: views/system/video_dialog.php:150
msgid "Preview Image Url"
msgstr "预览图像Url"

#: views/system/video_dialog.php:123
msgid "Enter Wistia ID"
msgstr "输入 Wistia ID"

#: views/system/video_dialog.php:112
msgid "Video OGV Url"
msgstr "视频 OGV 地址"

#: views/system/video_dialog.php:105
msgid "Video WEBM Url"
msgstr "视频 WEBM 地址"

#: views/system/video_dialog.php:98 views/system/video_dialog.php:106
#: views/system/video_dialog.php:113
msgid "put example"
msgstr "举个例子"

#: views/system/video_dialog.php:97
msgid "Video MP4 Url"
msgstr "视频 MP4 地址"

#: views/system/video_dialog.php:73
msgid "Enter Vimeo ID or URL"
msgstr "输入 Vimeo ID或URL"

#: views/system/video_dialog.php:50
msgid "Enter Youtube ID or URL"
msgstr "输入 Youtube ID或URL"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:89
#: views/system/video_dialog.php:35
msgid "Wistia"
msgstr "Wistia"

#: views/system/video_dialog.php:32
msgid "HTML5"
msgstr "HTML5"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:88
#: views/system/video_dialog.php:29
msgid "Vimeo"
msgstr "Vimeo"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:87
#: views/system/video_dialog.php:26
msgid "Youtube"
msgstr "Youtube"

#: views/system/video_dialog.php:23
msgid "Choose video type"
msgstr "选择视频类型"

#: views/system/video_dialog.php:16
msgid "Loading Item Data..."
msgstr "正在加载项目数据..."

#: views/system/video_dialog.php:11
msgid "Add Media"
msgstr "添加媒体"

#: views/library.php:65
msgid "My Library"
msgstr "我的库"

#: views/library.php:46
msgid "Background Addons"
msgstr "背景组件"

#: views/objects/settings_view.class.php:41
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: views/objects/addons_view.class.php:66
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: views/objects/mappicker_view.class.php:406
msgid "Choose Map"
msgstr "选择地图"

#: views/objects/mappicker_view.class.php:395
msgid "No Map Chosen"
msgstr "未选择地图"

#: views/objects/mappicker_view.class.php:202
msgid "For edit the map, please enter your google map API Key in"
msgstr "若要编辑地图，请输入您的谷歌地图API密钥"

#: views/objects/mappicker_view.class.php:142
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: views/objects/mappicker_view.class.php:139
msgid "Language and Controls"
msgstr "语言和控制"

#: views/objects/mappicker_view.class.php:100
msgid "Marker Image"
msgstr "标记图像"

#: views/objects/mappicker_view.class.php:86
msgid "Marker"
msgstr "标记"

#: views/objects/mappicker_view.class.php:82
msgid "Goto My Location"
msgstr "转到我的位置"

#: views/objects/mappicker_view.class.php:75
msgid "Map Height"
msgstr "地图高度"

#: views/objects/mappicker_view.class.php:74
msgid "Map Width"
msgstr "地图宽度"

#: views/objects/mappicker_view.class.php:72
msgid "Size and Location"
msgstr "大小和位置"

#: views/objects/layouts_view.class.php:244
msgid "Categories Message"
msgstr "分类信息"

#: views/objects/layouts_view.class.php:235
msgid "Set Category to Page"
msgstr "设置页面分类"

#: views/objects/layouts_view.class.php:215
msgid "Sort: "
msgstr "排序："

#: views/objects/layouts_view.class.php:211
msgid "Clear Filter"
msgstr "清除过滤器"

#: views/changelog.php:342 views/objects/form_entries_view.class.php:466
#: views/objects/layouts_view.class.php:210
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: views/objects/layouts_view.class.php:59
msgid " export file"
msgstr " 导出文件"

#: views/objects/layouts_view.class.php:58
msgid " Categories"
msgstr " 分类"

#: views/objects/layouts_view.class.php:58
msgid "Manage "
msgstr "管理"

#: views/objects/layouts_view.class.php:56
msgid "Are you sure to delete this ?"
msgstr "确定要删除吗？"

#: views/objects/layouts_view.class.php:52
msgid "My "
msgstr "我的"

#: views/objects/layouts_view.class.php:50
msgid "  file..."
msgstr " 文件..."

#: views/library.php:45 views/objects/views_chooser.class.php:55
msgid "Page Templates"
msgstr "页面模板"

#: views/library.php:41 views/library.php:92
#: views/objects/layouts_view.class.php:317
#: views/objects/views_chooser.class.php:51
msgid "My Addons"
msgstr "我的组件"

#: views/objects/addon_view_childparams.class.php:1277
msgid "Large (max width 780)"
msgstr "Large (max width 780)"

#: views/objects/addon_view_childparams.class.php:1270
msgid "Thumb (max width 300)"
msgstr "Thumb (max width 300)"

#: views/changelog.php:345 views/objects/layouts_view.class.php:514
#: views/objects/objects_list_view.class.php:190
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: views/objects/layouts_view.class.php:461
#: views/objects/objects_list_view.class.php:149
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: views/objects/layouts_view.class.php:55
#: views/objects/objects_list_view.class.php:132
msgid "Found"
msgstr "发现"

#: views/objects/objects_list_view.class.php:121
#: views/objects/objects_list_view.class.php:237
msgid "Are you sure you want to delete this"
msgstr "你确定要删除这个吗"

#: views/objects/addon_view.class.php:1912
msgid "Delete From Widgets"
msgstr "从组件中删除"

#: views/objects/addon_view.class.php:1908
msgid "Add / Update in Widgets"
msgstr "在组件中添加/更新"

#: views/objects/addon_view.class.php:1876
msgid "exists"
msgstr "存在"

#: views/objects/addon_view.class.php:1874
msgid "not exists"
msgstr "不存在"

#: views/objects/addon_view.class.php:1856
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: views/objects/addon_view.class.php:1853
msgid "Select All Addons"
msgstr "选择所有组件"

#: views/objects/addon_view.class.php:1847
msgid "Updating Addons"
msgstr "正在更新组件"

#: views/objects/addon_view.class.php:1839
msgid "attribute"
msgstr "属性"

#: views/objects/addon_view.class.php:1794
msgid "Bulk Operations"
msgstr "批量操作"

#: views/objects/addon_view.class.php:1307
msgid "Update From Catalog"
msgstr "从目录更新"

#: views/objects/addon_view.class.php:1257
msgid " Defaults"
msgstr " 默认值"

#: views/objects/addon_view.class.php:1190
msgid " Javascript"
msgstr " Javascript"

#: views/objects/addon_view.class.php:1169
msgid "Item CSS"
msgstr "项目 CSS"

#: views/objects/addon_view.class.php:1160
msgid " CSS"
msgstr " CSS"

#: views/objects/addon_view.class.php:1135
msgid "Item HTML 2"
msgstr "项目 HTML 2"

#: views/objects/addon_view.class.php:1122
msgid "Item HTML"
msgstr "项目 HTML"

#: views/objects/addon_view.class.php:1101
msgid " Content"
msgstr " 内容"

#: views/objects/addon_view.class.php:1095
msgid " HTML"
msgstr " HTML"

#: views/objects/addon_view.class.php:1006
msgid "To show code examples in right panel "
msgstr "在右侧面板中显示代码示例"

#: views/objects/addon_view.class.php:1005
msgid "show documentation"
msgstr "显示文档"

#: views/objects/addon_view.class.php:1004
msgid "Powered by Twig Template Engine. "
msgstr "Powered by Twig Template Engine. "

#: views/objects/addon_view.class.php:986
msgid "Widget Icon"
msgstr "组件图标"

#: views/objects/addon_view.class.php:984
msgid "Link to resource"
msgstr "链接到资源"

#: views/objects/addon_view.class.php:978
msgid "Widget Description"
msgstr "组件描述"

#: views/objects/addon_view.class.php:975
#: views/objects/addon_view.class.php:1855
msgid "Widget Title"
msgstr "组件标题"

#: views/objects/addon_view.class.php:846
msgid "expand"
msgstr "扩展"

#: views/objects/addon_view.class.php:762
msgid "Unset"
msgstr "取消设置"

#: views/objects/addon_view.class.php:761
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: views/objects/addon_view.class.php:759
msgid " Assets Path: "
msgstr "资源路径: "

#: views/objects/addon_view.class.php:746
msgid "[not set]"
msgstr "[未设置]"

#: views/objects/addon_view.class.php:688
msgid "equals"
msgstr "等于"

#: views/objects/addon_view.class.php:678
msgid "Include When:"
msgstr "包括以下情况："

#: views/objects/addon_view.class.php:651
msgid "Libraries"
msgstr "库文件"

#: views/objects/addon_view.class.php:637
msgid "JS / Css Includes"
msgstr " JS / CSS 库"

#: views/objects/addon_view.class.php:632
msgid "Choose From Browser"
msgstr "从浏览器中选择"

#: views/objects/addon_view.class.php:534
msgid "Assets"
msgstr "资源"

#: views/objects/addon_view.class.php:528
msgid "js/css Includes"
msgstr "JS / CSS 库"

#: views/objects/addon_view.class.php:522
msgid "Javascript"
msgstr "Javascript"

#: views/objects/addon_view.class.php:516
msgid "CSS"
msgstr "CSS"

#: views/objects/addon_view.class.php:504
msgid "Item Attributes"
msgstr "项目属性"

#: views/objects/addon_view.class.php:498
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: views/objects/addon_view.class.php:478
#: views/objects/addon_view.class.php:1098
msgid "SVG Content"
msgstr "SVG 内容"

#: views/objects/addon_view.class.php:476
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:936
#: views/objects/addon_view.class.php:395
msgid "Widget Type"
msgstr "组件类型"

#: views/objects/addon_view.class.php:106
msgid "Enable Items"
msgstr "启用项目"

#: views/objects/activation_view.class.php:244
msgid "Activate Your Pro Account"
msgstr "激活你的专业帐户"

#: views/objects/activation_view.class.php:210
msgid "Deactivate Pro Version"
msgstr "停用Pro版本"

#: views/objects/activation_view.class.php:208
msgid "This pro version is active!"
msgstr "此专业版已激活！"

#: views/objects/activation_view.class.php:190
msgid "Thank you for purchasing from us and good luck"
msgstr "感谢您从我们这里购买，祝您好运"

#: views/objects/activation_view.class.php:183
msgid "Refresh page to View Your Pro Catalog"
msgstr "刷新页面以查看您的Pro目录"

#: views/objects/activation_view.class.php:179
msgid "DAYS"
msgstr "天"

#: views/objects/activation_view.class.php:174
msgid "Hi Five"
msgstr "击掌"

#: views/objects/activation_view.class.php:164
msgid "support center"
msgstr "支持中心"

#: views/objects/activation_view.class.php:164
msgid "or contact our"
msgstr "或联系我们"

#: views/objects/activation_view.class.php:161
msgid "Activation Failed"
msgstr "激活失败"

#: views/objects/activation_view.class.php:161
msgid "Ooops"
msgstr "哎呀"

#: views/objects/activation_view.class.php:99
msgid "Activating"
msgstr "激活中"

#: views/objects/activation_view.class.php:59
#: views/objects/activation_view.class.php:188
msgid "Your pro account is activated lifetime for this site"
msgstr "您的专业帐户在此网站的生命周期内被激活"

#: views/objects/activation_view.class.php:57
msgid "You probably got your activation code wrong"
msgstr "您的激活码可能不正确"

#: views/objects/activation_view.class.php:54
msgid "Go to My Account"
msgstr "转到我的帐户"

#: views/objects/activation_view.class.php:53
msgid "If you already purchased, get the key from my account?"
msgstr "如果你已经买了，从我的帐户上取得钥匙？"

#: views/objects/activation_view.class.php:51
msgid "Don't have a pro activation key?"
msgstr "没有pro激活密钥？"

#: views/objects/activation_view.class.php:49
msgid "View our pricing plans"
msgstr "查看我们的定价计划"

#: views/objects/activation_view.class.php:46
msgid "Paste your activation key here"
msgstr "在此处粘贴激活密钥"

#: views/objects/activation_view.class.php:44
msgid "+100 page templates and +50 section designs"
msgstr "+ 100页模板 和 +50 区段设计"

#: views/objects/activation_view.class.php:42
msgid "Unleash access to +700 addons,"
msgstr "释放对+700个插件的访问权限，"

#: views/objects/activation_view.class.php:41
msgid "GO PRO"
msgstr "到专业版"

#: views/assets.php:11
msgid "Assets Manager"
msgstr "资源管理者"

#: views/templates/addon_defaults.php:54
msgid "Back to Widgets List"
msgstr "返回组件列表"

#: views/templates/addon_defaults.php:51
msgid "Edit This Widget"
msgstr "编辑此组件"

#: views/templates/addon_defaults.php:39
#: views/templates/addon_defaults_new.php:27
#: views/templates/addon_defaults_new.php:30
msgid "Save Defaults"
msgstr "保存默认值"

#: views/templates/addon_defaults.php:40 views/templates/test_addon.php:60
msgid "saving..."
msgstr "正在保存..."

#: views/templates/test_addon.php:59
msgid "Save Data"
msgstr "保存数据"

#: views/templates/test_addon.php:55
msgid "Delete Data"
msgstr "删除数据"

#: views/templates/test_addon.php:54
msgid "loading..."
msgstr "载入中..."

#: views/templates/test_addon.php:53
msgid "Restore Data"
msgstr "恢复数据"

#: views/templates/addon_defaults.php:47 views/templates/test_addon.php:48
msgid "Preview New Tab"
msgstr "新选项卡中预览"

#: views/templates/addon_defaults.php:44 views/templates/test_addon.php:46
msgid "Hide Preview"
msgstr "隐藏预览"

#: views/templates/addon_defaults.php:43 views/templates/test_addon.php:45
msgid "To Preview"
msgstr "预览"

#: views/objects/addon_view.class.php:1256 views/templates/test_addon.php:30
msgid " List"
msgstr " 列表"

#: views/objects/addon_view.class.php:1256 views/templates/test_addon.php:30
msgid "Back To "
msgstr "回到 "

#: views/templates/test_addon.php:28
msgid "Edit This "
msgstr "编辑这个"

#: views/addondefaults.php:35 views/templates/addon_defaults_new.php:20
msgid "Widget Defaults"
msgstr "组件默认值"

#: provider/views/layout_outer.php:15
msgid "Edit Page"
msgstr "编辑页面"

#: provider/views/layout_outer.php:12
msgid "New Page"
msgstr "新建页面"

#: provider/views/general_settings.php:15
msgid "Theme Developers"
msgstr "主题开发者"

#: provider/views/master_view.php:83
msgid "Select Audio"
msgstr "选择音频"

#: provider/views/master_view.php:77
msgid "Selected Audio: "
msgstr "所选音频："

#: provider/views/master_view.php:40
msgid "Selected Image: "
msgstr "所选图像："

#: provider/views/provider_activation_view.class.php:59
msgid "Have Envato Market Activation Key? "
msgstr "有Envato市场激活密钥吗？"

#: provider/views/provider_activation_view.class.php:56
msgid "Activate With Envato Key"
msgstr "使用 Envato Key 激活"

#: provider/views/provider_activation_view.class.php:42
msgid "Don't have Envato Activation Key? "
msgstr "没有Envato激活密钥？ "

#: provider/views/provider_activation_view.class.php:40
msgid "Activate With Blox Key"
msgstr "使用 Blox Key 激活"

#: provider/views/provider_activation_view.class.php:32
msgid "You probably got your purchase code wrong"
msgstr "你可能把你的购买代码弄错了"

#: provider/views/provider_activation_view.class.php:30
msgid "We used to sell this product in codecanyon.net <br> Activate from this screen only if you bought it there."
msgstr "我们曾经在codecanyon.net中出售该产品。<br>仅当您在此屏幕上购买时，才可以从此屏幕激活。"

#: provider/views/provider_activation_view.class.php:24
msgid "Paste your envato purchase code here <br> from the pro version item"
msgstr "将您的envato购买代码粘贴到pro版本项目的<br>此处"

#: provider/views/provider_activation_view.class.php:22
msgid "Activate Blox Pro - Envato"
msgstr "激活 Blox Pro - Envato"

#: provider/views/provider_activation_view.class.php:19
#: provider/views/provider_activation_view.class.php:72
#: views/objects/activation_view.class.php:39
msgid "Activate Blox Pro"
msgstr "激活Blox Pro"

#: provider/provider_settings_output.class.php:58
msgid "Please enter post title"
msgstr "请输入文章标题"

#: provider/provider_helper.class.php:719
msgid "Page Name"
msgstr "页面名称"

#. translators: Admin screen title. 1: Admin screen name, 2: Network or site
#. name
#: provider/functions_wordpress.class.php:4402
msgid "%1$s &lsaquo; %2$s &#8212; WordPress"
msgstr "%1$s &lsaquo; %2$s &#8212; WordPress"

#. translators: Admin screen title. 1: Admin screen name
#: provider/functions_wordpress.class.php:4399
msgid "%1$s &#8212; WordPress"
msgstr "%1$s &#8212; WordPress"

#. translators: User dashboard screen title. 1: Network name
#: provider/functions_wordpress.class.php:4392
msgid "User Dashboard: %s"
msgstr "用户仪表板：%s"

#. translators: Network admin screen title. 1: Network name
#: provider/functions_wordpress.class.php:4389
msgid "Network Admin: %s"
msgstr "网络管理: %s"

#: provider/functions_wordpress.class.php:3744
msgid "[All Roles]"
msgstr "[所有角色]"

#: provider/functions_wordpress.class.php:3377
#: provider/provider_settings.class.php:726
#: provider/provider_settings.class.php:2465
msgid "Full"
msgstr "Full (完整)"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1663
msgid "Parent"
msgstr "Parent (父级)"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1661
msgid "Term ID"
msgstr "项目 ID"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1660
msgid "Term Group"
msgstr "项目组"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1646
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1645
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1630
msgid "Meta Field Value (numeric)"
msgstr "元字段值（数字）"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1623
#: provider/provider_helper.class.php:59
msgid "Parent Post"
msgstr "父文章"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1622
#: provider/provider_helper.class.php:58
msgid "Menu Order"
msgstr "菜单顺序"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1621
#: provider/provider_helper.class.php:57
msgid "Unsorted"
msgstr "未分类"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1620
#: provider/provider_helper.class.php:56
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1619
#: provider/provider_helper.class.php:55
msgid "Number Of Comments"
msgstr "评论数"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1618
#: provider/provider_helper.class.php:54
msgid "Last Modified"
msgstr "上一次更改"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1617
#: provider/provider_helper.class.php:53
#: provider/provider_settings.class.php:1576
#: provider/provider_settings.class.php:2181 views/changelog.php:119
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1616
#: provider/functions_wordpress.class.php:1659
msgid "Slug"
msgstr "Slug"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1611
msgid "Sale Price (WooCommerce)"
msgstr "销售价格（WooCommerce）"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1610
msgid "Price (WooCommerce)"
msgstr "价格（WooCommerce）"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1606
#: provider/provider_helper.class.php:46
#: provider/provider_settings.class.php:1577 views/changelog.php:120
#: views/forms-logs.php:24 views/objects/form_entries_view.class.php:142
#: views/objects/form_entries_view.class.php:571
#: views/objects/form_entry_view.class.php:105
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1604
msgid "Post ID"
msgstr "文章 ID"

#: provider/functions_wordpress.class.php:1446
msgid "[All Categories]"
msgstr "[所有类别]"

#: provider/provider_helper.class.php:48
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: provider/provider_params_processor.class.php:5000
msgid "menu not selected"
msgstr "菜单未选择"

#: provider/provider_operations.class.php:360
msgid "[please select post]"
msgstr "[请选择文章]"

#: provider/core/plugins/create_addons/plugin.php:99
msgid "Export Category "
msgstr "导出分类 "

#: provider/core/plugins/create_addons/plugin.php:85
msgid "Add Widget"
msgstr "添加组件"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/views/templates_elementor.php:36
msgid "Elementor Templates"
msgstr "Elementor 元素模板"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/views/templates_elementor.php:22
msgid "Manage Templates for Elementor"
msgstr "管理Elementor模板"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/views/backgrounds.php:22
msgid "Manage Background Widgets"
msgstr "管理背景组件"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/views/licenseelementor.php:226
msgid "Change License"
msgstr "更改许可证"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/views/licenseelementor.php:185
msgid "The Unlimited Elements UPress license is not active"
msgstr "Unlimited Elements UPress 许可证无效"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/views/licenseelementor.php:180
msgid "The Unlimited Elements UPress license is active"
msgstr "Unlimited Elements UPress 许可证处于激活状态"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/views/licenseelementor.php:151
#: views/license.php:22
msgid " License"
msgstr " 许可证"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/views/licenseelementor.php:141
msgid "Unlimited Elements is activated lifetime for this site!"
msgstr "“Unlimited Elements (无限元素)”已在该站点激活，终身有效！"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/views/licenseelementor.php:111
msgid "Unleash access to +700 widgets for Elementor"
msgstr "释放对Elementor的+700个组件的访问权限"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/views/licenseelementor.php:109
#: provider/views/provider_activation_view.class.php:25
msgid "xxxxxxxx-xxxx-xxxx-xxxx-xxxxxxxxxxxx"
msgstr "xxxxxxxx-xxxx-xxxx-xxxx-xxxxxxxxxxxx"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/views/licenseelementor.php:105
msgid "Activate Unlimited Elements"
msgstr "激活无限元素"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/views/licenseelementor.php:50
msgid "The activation key (product key) is located in <br> downloads section in CodeCanyon."
msgstr "激活密钥（产品密钥）位于CodeCanyon的<br>下载部分。"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/views/licenseelementor.php:42
msgid "Paste your envato activation key here"
msgstr "将您的envato激活密钥粘贴在此处"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/views/licenseelementor.php:24
msgid "Activate In UPress"
msgstr "在 UPress 中激活"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/views/licenseelementor.php:22
msgid "Activate Unlimited Elements Plugin UPress version"
msgstr "激活Unlimited Elements插件UPress版本"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/views/addons_elementor.php:22
msgid "Manage Widgets for Elementor"
msgstr "管理 Elementor 组件"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/views/svg_shapes.php:22
msgid "Manage SVG Shapes"
msgstr "管理SVG形状"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/addontype_elementor_template.class.php:50
msgid "This template is available<br>when the plugin is activated."
msgstr "当插件激活时，<br>该模板可用。"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:97
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:200
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/addontype_elementor_template.class.php:47
msgid "Elementor Template"
msgstr "Elementor 模板"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/addontype_elementor_template.class.php:46
#: provider/provider_operations.class.php:304
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/provider_core_admin.class.php:126
msgid "Upress License"
msgstr "Upress许可证"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/addontype_elementor_template.class.php:45
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/provider_core_admin.class.php:112
#: views/templates/menu.php:37
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/provider_core_admin.class.php:70
msgid "The category name is unchangable, because of the addons consolidation, if changed it could break the layout."
msgstr "类别名称是不可更改的，因为插件合并，如果更改它可能会破坏布局。"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/addontype_elementor_template.class.php:49
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/provider_core_admin.class.php:15
msgid "Activate Plugin"
msgstr "激活插件"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/addontype_elementor.class.php:30
msgid "Elementor Widget"
msgstr "Elementor 组件"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/addontype_elementor.class.php:29
#: views/changelog.php:115 views/objects/addon_view.class.php:1841
msgid "Widget"
msgstr "组件"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/addontype_elementor.class.php:28
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/provider_core_admin.class.php:107
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/views/addons_elementor.php:36
#: views/templates/menu.php:17
msgid "Widgets"
msgstr "组件"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:66
msgid "Unlimited Elements Template"
msgstr "Unlimited Elements 模板"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:42
msgid "All Templates"
msgstr "所有模板"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:41
msgid "No Template found in trash"
msgstr "在回收站内找不到模板"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:40
msgid "No Template Found"
msgstr "未找到模板"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:39
msgid "Search Template"
msgstr "搜索模板"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:36
msgid "New Template"
msgstr "新的模板"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:35
msgid "Edit Template"
msgstr "编辑模板"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:34
msgid "Add New Template"
msgstr "添加新模板"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:32
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:33
msgid "Unlimited Elements Library"
msgstr "Unlimited Elements 库"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:1270
msgid "The selector that the typography field will be related to. Can be related to several html tags."
msgstr "排版字段将与之相关的选择器。可以与几个html标签相关。"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:1264
msgid "CSS Selector 3 (optional)"
msgstr "CSS选择器3（可选）"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:1253
msgid "CSS Selector 2 (optional)"
msgstr "CSS选择器2（可选）"

#: inc_php/framework/settings_output_sidebar.class.php:95
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:1202
msgid "Mobile"
msgstr "移动端"

#: inc_php/framework/settings_output_sidebar.class.php:91
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:1192
msgid "Tablet"
msgstr "平板端"

#: inc_php/framework/settings_output_sidebar.class.php:87
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:1179
msgid "Desktop"
msgstr "桌面端"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:1173
msgid " Default Values"
msgstr "默认值"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:1127
msgid "* You can use those placeholders: {{VALUE}} &nbsp; {{CURRENT_ITEM}}"
msgstr "* 您可以使用以下占位符：{{VALUE}}&nbsp;{{CURRENT_ITEM}}"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:1107
msgid "* Those settings are for the attribute up and down arrows only."
msgstr "* 这些设置仅适用于属性的向上和向下箭头。"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:1098
msgid "Max Value"
msgstr "最大值"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:1093
msgid "Min Value"
msgstr "最小值"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:1066
msgid "Suffix"
msgstr "后缀"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:1007
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:1029
msgid "Example: .my-box"
msgstr "示例：.my-box"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:713
msgid "* The default value can be empty as well"
msgstr "* 默认值也可以为空"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:413
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:455
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:1103
msgid "Step"
msgstr "跳动值"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:412
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:445
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:411
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:435
msgid "Min"
msgstr "最小"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:394
msgid "PX, %, EM"
msgstr "PX, %, EM"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:393
msgid "PX, %"
msgstr "PX, %"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:390
msgid "VH"
msgstr "VH"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:367
msgid "Border Width - Mobile"
msgstr "边框宽度 - 手机端"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:359
msgid "Border Width - Tablet"
msgstr "边框宽度 - 平板端"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:351
msgid "Border Width"
msgstr "边框宽度"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:343
msgid "Border Color"
msgstr "边框颜色"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:313
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:335
msgid "Border Type"
msgstr "边框类型"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:287
msgid "SVG Output"
msgstr "SVG 输出"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:283
msgid "Put SVG as"
msgstr "将 SVG 作为"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:276
msgid "Enable SVG Select"
msgstr "启用 SVG 选择"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:248
msgid "Include Avatar"
msgstr "包括头像"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:241
msgid "Include User Meta Data"
msgstr "包括用户元数据"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:233
msgid "Use this attribute to get the WP Users List"
msgstr "使用此属性获取WP用户列表"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:209
msgid "WP Menu Reference"
msgstr "WP菜单参考"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:207
msgid "Information about menu classes you can find here"
msgstr "您可以在此处找到有关菜单类的信息"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:169
msgid "Default Value - Mobile"
msgstr "默认值 - 移动端"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:162
msgid "Default Value - Tablet"
msgstr "默认值 - 平板端"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:149
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:1167
msgid "Responsive Control"
msgstr "响应控制"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:71
msgid "CSS Selector Value"
msgstr "CSS选择器值"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:54
msgid "* You can use those placeholders: "
msgstr "* 您可以使用这些占位符："

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:46
msgid "Example .my-price"
msgstr "示例 .my-price"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:33
msgid "* This attribute generate css only within the css selectors, it don't have placeholder in the widget editor"
msgstr "* 此属性仅在css选择器内生成css，在组件编辑器中没有占位符"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:29
msgid "Example"
msgstr "例"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:26
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:63
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:1242
msgid "CSS Selector"
msgstr "CSS选择器"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/controls/control_shape.php:50
msgid "Choose Shape"
msgstr "选择形状"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_background_widget.class.php:72
msgid "No settings for this background"
msgstr "此背景没有设置"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_integrate.class.php:1417
msgid "Export With Images"
msgstr "带有图像导出"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_integrate.class.php:1173
msgid "Import Now"
msgstr "现在导入"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_integrate.class.php:1167
msgid "Choose an Elementor template .zip file, that you exported using \"export with images\" button"
msgstr "选择您使用“带有图像导出”按钮导出的Elementor模板.zip文件"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_integrate.class.php:1164
msgid "Import Template With Images"
msgstr "导入带有图像的模板"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_integrate.class.php:1119
msgid "Layout Imported Successfully"
msgstr "布局成功导入"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_integrate.class.php:1118
msgid "Uploading layout file..."
msgstr "正在上传布局文件..."

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_integrate.class.php:1117
msgid "Import VC Layout"
msgstr "导入VC布局"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_integrate.class.php:1107
#: views/objects/layouts_view.class.php:279
msgid "Overwrite Addons"
msgstr "覆盖组件"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_integrate.class.php:1093
msgid "Select vc layout export file (zip)"
msgstr "选择VC版面导出文件（zip）"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_integrate.class.php:1084
msgid "Import Unlimited Elements Layout to Elementor"
msgstr "将无限元素布局导入到Elementor"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_integrate.class.php:937
#: views/objects/addon_view.class.php:1008
msgid "click here"
msgstr "单击此处"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_integrate.class.php:936
msgid "To install more backgrounds"
msgstr "安装更多背景"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_integrate.class.php:927
msgid "Background Type"
msgstr "背景类型"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_integrate.class.php:920
msgid "Unlimited Background"
msgstr "无限背景"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_integrate.class.php:904
msgid "[No Background]"
msgstr "[默认]"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_layout_exporter.class.php:422
msgid "Imported Template: "
msgstr "导入的模板："

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_layout_exporter.class.php:416
msgid "templates import failed"
msgstr "模板导入失败"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2912
msgid "Select Style"
msgstr "选择样式"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1767
#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1802
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2606
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2735
msgid "Posts Query"
msgstr "文章查询(UE)"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1765
#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1874
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2604
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2843
msgid "Products Query"
msgstr "产品查询(UE)"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1518
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2348
msgid "Section "
msgstr "区段"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2263
msgid "Show widget data for debugging purposes. Please turn off this option when you releasing the widget"
msgstr "显示组件数据以进行调试。释放小部件时，请关闭此选项"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1581
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2256
msgid "Show Widget Data For Debug"
msgstr "显示组件数据进行调试"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:1262
msgid "Width"
msgstr "Width"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:790
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:872
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2259
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:87
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:230
#: provider/provider_settings.class.php:1749
#: views/objects/layouts_view.class.php:55
#: views/objects/objects_list_view.class.php:132
msgid "No"
msgstr "否"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:871
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2258
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:86
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:229
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:463
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:3132
msgid "Styles"
msgstr "样式"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:70
msgid "Numbers"
msgstr "数字"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:695
#: inc_php/unitecreator_entrance_animations.class.php:56
#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1304
#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1440
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:305
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:595
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:69
#: provider/provider_settings.class.php:967
msgid "None"
msgstr "无"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:66
msgid "Pagination"
msgstr "分页"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/pagination.class.php:40
msgid "Posts Pagination"
msgstr "文章分页(UE)"

#: inc_php/unitecreator_addon_changelog.class.php:267
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: provider/admin_notices/builders/builder_abstract.class.php:68
msgid "Dismiss"
msgstr "取消"

#: provider/provider_actions.class.php:36
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: provider/provider_actions.class.php:31
msgid "Layout Created, redirecting..."
msgstr "已创建布局，正在重定向.."

#: provider/provider_admin.class.php:355
msgid "this view not allowed in the plugin"
msgstr "组件中不允许使用此视图"

#: provider/provider_browser.class.php:22
msgid "This addon is available<br>when blox is activated."
msgstr "当blox被激活时<br>此加载项可用。"

#: provider/provider_browser.class.php:21
msgid "Activate Blox"
msgstr "激活Blox"

#: provider/provider_web_api.class.php:225
msgid "Please enter page name"
msgstr "请输入页面名称"

#: provider/provider_settings.class.php:348
#: provider/provider_settings.class.php:706
#: provider/provider_settings.class.php:944
#: provider/provider_settings.class.php:2455
msgid "Show Query Debug"
msgstr "显示查询调试"

#: provider/provider_settings.class.php:346
#: provider/provider_settings.class.php:704
#: provider/provider_settings.class.php:942
#: provider/provider_settings.class.php:2453
msgid "Show the query for debugging purposes. Don't forget to turn it off before page release"
msgstr "显示查询以进行调试。 不要忘记在发布页面之前将其关闭"

#: provider/provider_settings.class.php:2440
msgid "Query ID (pro)"
msgstr "查询ID（专业版）"

#: provider/provider_settings.class.php:712
#: provider/provider_settings.class.php:2434
msgid "Query ID"
msgstr "查询 ID"

#: provider/provider_settings.class.php:2410
msgid "&nbsp;&nbsp;Order By Direction"
msgstr "按指令排序"

#: provider/provider_settings.class.php:677
#: provider/provider_settings.class.php:2401
msgid "&nbsp;&nbsp;Custom Field Name"
msgstr "&nbsp;&nbsp自定义字段名"

#: provider/provider_settings.class.php:2324
msgid "100 posts if empty"
msgstr "100篇文章（如果为空）"

#: provider/provider_settings.class.php:603
#: provider/provider_settings.class.php:2201
msgid "Exclude By"
msgstr "排除"

#: provider/provider_settings.class.php:2103
msgid "Include Terms Children"
msgstr "包括子分类"

#: provider/provider_settings.class.php:2091
msgid "Include By Terms Relation"
msgstr "包括关系(和/或)"

#: provider/provider_settings.class.php:2075
msgid "Include By Terms"
msgstr "包括分类"

#: provider/provider_settings.class.php:500
#: provider/provider_settings.class.php:1617
msgid "Include By"
msgstr "包括方式"

#: provider/provider_settings.class.php:1554
msgid "Post Types"
msgstr "文章类型"

#: provider/provider_settings.class.php:1480
msgid "Choose the source of the posts list"
msgstr "选择内容列表的源"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:670
msgid "Gradient Color2"
msgstr "渐变色 2"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:664
msgid "Gradient Color1"
msgstr "渐变色 1"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:620
msgid "Solid Color"
msgstr "纯色"

#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:605
#: provider/provider_settings.class.php:969
msgid "Gradient"
msgstr "渐变色"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1305
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:306
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:600
#: provider/provider_settings.class.php:968
msgid "Solid"
msgstr "纯色"

#: provider/provider_settings.class.php:839
msgid "Exclude Uncategorized Category"
msgstr "排除未分类的类别"

#: provider/provider_settings.class.php:832
msgid "Don't Exclude"
msgstr "不排除"

#: provider/provider_settings.class.php:831
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: provider/provider_settings.class.php:823
msgid "Exclude Categories"
msgstr "排除分类"

#: provider/provider_settings.class.php:809
msgid "Include Children"
msgstr "包括子元素"

#: provider/provider_settings.class.php:799
msgid "Include"
msgstr "包括"

#: provider/provider_settings.class.php:798
msgid "Don't Include"
msgstr "不包括"

#: provider/provider_settings.class.php:790
msgid "Parent Category"
msgstr "父分类"

#: provider/provider_settings.class.php:785
msgid "Write parent category slug, if no parent leave empty"
msgstr "写入父类别 slug，如果没有父类别留空"

#: provider/provider_settings.class.php:784
msgid "Example: cat1"
msgstr "示例：cat1"

#: provider/provider_settings.class.php:908
msgid "Hide Empty"
msgstr "隐藏空"

#: provider/provider_settings.class.php:315
#: provider/provider_settings.class.php:691
#: provider/provider_settings.class.php:892
msgid "Order Direction"
msgstr "排序方向"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:583
#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:693
#: provider/provider_settings.class.php:305
#: provider/provider_settings.class.php:664
#: provider/provider_settings.class.php:864
#: provider/provider_settings.class.php:2387
msgid "Order By"
msgstr "排序"

#: provider/provider_settings.class.php:614
msgid "Exclude Terms"
msgstr "排除项目"

#: provider/provider_settings.class.php:479
msgid "Select Taxonomy"
msgstr "选择分类法"

#: provider/provider_settings.class.php:458
msgid "Select Post Type"
msgstr "选择文章类型"

#: provider/provider_settings.class.php:396
msgid "Max Depth"
msgstr "最大层级"

#: provider/provider_settings.class.php:390
msgid "3"
msgstr "3"

#: provider/provider_settings.class.php:389
msgid "2"
msgstr "2"

#: provider/provider_settings.class.php:386
msgid "1"
msgstr "1"

#: provider/provider_settings.class.php:385
msgid "All Depths"
msgstr "所有层级"

#: provider/provider_settings.class.php:380
msgid "Select Menu"
msgstr "选择菜单"

#: provider/provider_settings.class.php:247
msgid "Exclude Roles"
msgstr "排除角色"

#: provider/provider_settings.class.php:229
msgid "Select Roles"
msgstr "选择角色"

#: provider/provider_settings.class.php:226
msgid "All Roles"
msgstr "所有角色"

#: provider/provider_settings.class.php:97
msgid "All Categories"
msgstr "所有分类"

#: provider/provider_functions.class.php:861
msgid "Choose the update file:"
msgstr "选择更新文件："

#: provider/provider_functions.class.php:851
msgid "You can change those settings in php.ini or contact your hosting provider"
msgstr "您可以在php.ini中更改这些设置，或与您的托管服务提供商联系"

#: provider/provider_functions.class.php:849
msgid "Max Upload Size"
msgstr "最大上传大小"

#: provider/provider_functions.class.php:847
msgid "Post Max Size"
msgstr "文章最大大小"

#: provider/provider_functions.class.php:843
msgid "File example: unlimited-elements0.x.x.zip"
msgstr "文件示例：unlimited-elements0.x.x.zip"

#: provider/provider_functions.class.php:841
msgid "The files will be overwriten"
msgstr "文件将被覆盖"

#: provider/provider_functions.class.php:838
msgid "To update the plugin please select the plugin install package."
msgstr "要更新插件，请选择插件安装包。"

#: provider/provider_functions.class.php:826
#: provider/provider_functions.class.php:868
msgid "Update Plugin"
msgstr "更新插件"

#: provider/provider_functions.class.php:816
msgid "Unlimited Elements Plugin"
msgstr "Unlimited Elements 插件"

#: provider/provider_functions.class.php:528
msgid "All rights reserved"
msgstr "版权所有"

#: inc_php/unitecreator_categories.class.php:767
msgid "This category is installed"
msgstr "此类别已安装"

#: inc_php/unitecreator_categories.class.php:757
msgid "This category not installed yet in your catalog"
msgstr "目录中尚未安装此类别"

#: inc_php/unitecreator_categories.class.php:393
msgid "[From Gallery Settings]"
msgstr "[从图库设置]"

#: inc_php/unitecreator_categories.class.php:390
msgid "[Add New Category]"
msgstr "[添加新分类]"

#: inc_php/unitecreator_categories.class.php:387
#: provider/provider_layouts.class.php:246
msgid "[Not Selected]"
msgstr "[未选中的]"

#: inc_php/unitecreator_addon_config.class.php:142
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: inc_php/unitecreator_addon_config.class.php:137
msgid "Addon Title"
msgstr "组件标题"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1967
msgid "Edit Variable"
msgstr "编辑变量"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1966
msgid "Update Variable"
msgstr "更新变量"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1964
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1965
#: views/objects/addon_view.class.php:931
msgid "Add Variable"
msgstr "添加变量"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1814
msgid " under \"downloads\" section."
msgstr "在“下载”部分下。"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1812
msgid "The PRO version (unlimited-elements-pro) is available for download in the "
msgstr "Unlimited Elements Pro 可在以下位置下载："

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1808
msgid "This attribute is available only in the ."
msgstr "此属性仅可用在"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1801
msgid "Show attribute content on admin side"
msgstr "在管理端显示属性内容"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1798
msgid "Admin Label"
msgstr "管理标签"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1720
msgid "PRO version"
msgstr "专业版"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1719
msgid "client panel"
msgstr "客户面板"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1681
msgid "Attribute Type: "
msgstr "属性类型："

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1642
msgid "Update Attribute"
msgstr "更新属性"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1641
msgid "Edit Attribute"
msgstr "编辑属性"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1636
msgid "Update Form Item"
msgstr "更新表单项"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1635
msgid "Edit Form Item"
msgstr "编辑表单项"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1483
msgid "Checked By Default"
msgstr "默认选中"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1367
msgid "Sanitize Type"
msgstr "清理类型"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1355
msgid "This parameter will go from GET query string"
msgstr "此专业版已激活！此参数将来自GET查询字符串"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1324
msgid "Select Item Attribute"
msgstr "选择项目属性"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1320
msgid "Select Main Attribute"
msgstr "选择主属性"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1307
msgid "The %numitem% is 1,2,3,4... numbers serials"
msgstr "%numitem%是1,2,3,4...数字序列"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1294
msgid "Value for Last Item"
msgstr "最后一项的值"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1277
msgid "Value for First Item"
msgstr "第一项的值"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1270
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1285
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1302
msgid "Add Numitem"
msgstr "添加 Numitem"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1228
msgid "Html Output"
msgstr "Html 导出"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1227
msgid "Attribute Value"
msgstr "属性值"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:992
msgid "For WooCommerce Products"
msgstr "对于 WooCommerce 产品"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:974
msgid "Use Post Category"
msgstr "使用文章类别"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:963
msgid "Post Example For Custom Fields"
msgstr "文章示例的自定义字段"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:961
msgid "Choose some post for the custom fields to appear in attributes list in the right"
msgstr "选择一些文章，以便自定义字段显示在右侧的属性列表中"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:802
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:969
msgid "Use Custom Fields"
msgstr "使用自定义字段"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:787
msgid "Post terms are post categories / tags and other custom types. Also called as taxonomies "
msgstr "文章分类项是文章类别/标签和其他自定义类型。 也称为分类法"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:757
msgid "Choose Addon Type"
msgstr "选择组件类型"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:733
msgid "Choose Query"
msgstr "选择查询"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:715
msgid "Choose Dataset Type"
msgstr "选择数据集类型"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:689
msgid "Default Audio File Url"
msgstr "默认音频文件Url"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:602
msgid "Default Image"
msgstr "默认图像"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1212
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:505
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:512
msgid "Default Item"
msgstr "默认项目"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1200
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:497
msgid "Item Value"
msgstr "项目值"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1199
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:496
msgid "Item Text"
msgstr "项目文本"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:539
msgid "(text near)"
msgstr "(text near)"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:477
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1546
msgid "Use this font override in css tab using special function"
msgstr "使用特殊功能在CSS标签中使用此字体替换"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:422
#: views/system/video_dialog.php:62 views/system/video_dialog.php:85
#: views/system/video_dialog.php:135
msgid "example"
msgstr "例子"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:421
msgid "filter"
msgstr "过滤器"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:421
msgid "To allow html tags, use"
msgstr "要允许html标记，请使用"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:393
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1265
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1368
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:266
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:410
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:423
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:871
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:998
msgid "Default Value"
msgstr "默认值"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:358
msgid "Field Required"
msgstr "所需字段"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:339
msgid "Allow edit font for this field in font style tab. Must be put with the {{fieldname|raw}} in html"
msgstr "允许在“字体样式”选项卡中编辑此字段的字体。必须与html中的{fieldname| raw}}放在一起"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:336
msgid "Allow Font Edit"
msgstr "允许字体编辑"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:307
msgid "No default value for this attribute"
msgstr "此属性没有默认值"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:293
msgid "Defaults for google map"
msgstr "谷歌地图的默认值"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:276
msgid "Put number of items (1-12), or empty for all the items (12)"
msgstr "输入项目数（1-12），或所有项目为空（12）"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:270
msgid "Max Items"
msgstr "最大项目数"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:218
msgid "Background"
msgstr "Background (背景)"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:215
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:1142
msgid "Margins"
msgstr "Margins (外距)"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:213
msgid "GET Param"
msgstr "获取参数"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:210
msgid "Item Attribute Related"
msgstr "项目属性相关"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:209
msgid "Attribute Related"
msgstr "属性相关"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:208
msgid "Simple Variable"
msgstr "简单变量"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:205
msgid "Dataset"
msgstr "数据集"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:204
msgid "Google Map"
msgstr "谷歌地图"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:107
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:203
#: provider/provider_settings.class.php:3004
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: views/forms-logs.php:22 views/objects/form_entries_view.class.php:139
#: views/objects/form_entries_view.class.php:568
#: views/objects/form_entry_view.class.php:103
msgid "Form"
msgstr "表单"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:196
msgid "WooCommerce Categories"
msgstr "WooCommerce 分类"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:195
msgid "Posts Terms"
msgstr "Post Terms (文章分类项)"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:189
msgid "Icon (deprecated)"
msgstr "图标（已弃用）"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:101
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:183
msgid "HR Line"
msgstr "EL面板 - 分割线"

#: inc_php/framework/db.class.php:518
msgid "not found"
msgstr "找不到"

#: inc_php/framework/db.class.php:516
msgid "Record"
msgstr "记录"

#: inc_php/framework/functions.class.php:1175
msgid "No Sanitize (not recomended)"
msgstr "未清理（不建议）"

#: inc_php/framework/functions.class.php:1174
msgid "Sanitize Text Field"
msgstr "清理文本字段"

#: inc_php/framework/functions.class.php:1173
msgid "Sanitize KEY"
msgstr "清理密钥"

#: inc_php/framework/functions.class.php:1172
msgid "Sanitize ID"
msgstr "清理ID"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1210
msgid "Delete Item"
msgstr "删除项目"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:1335
#: views/objects/addon_view.class.php:923
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:1312
msgid "No items found."
msgstr "找不到项目"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:951
msgid "Select Map"
msgstr "选择地图"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:823
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: inc_php/framework/table.class.php:548
#: views/objects/form_entries_view.class.php:1074
#: views/objects/form_entries_view.class.php:1083
#: views/objects/layouts_view.class.php:53
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: inc_php/framework/table.class.php:493
msgid "Last Page"
msgstr "最后一页"

#: inc_php/framework/table.class.php:492
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: inc_php/framework/table.class.php:449
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: inc_php/framework/table.class.php:448 provider/provider_helper.class.php:224
msgid "First"
msgstr "首先"

#: inc_php/framework/table.class.php:409
msgid "Filter Category"
msgstr "过滤器类别"

#: inc_php/framework/instagram/helper.class.php:183
msgid "Clear Access Data"
msgstr "清除访问数据"

#: inc_php/framework/instagram/helper.class.php:175
msgid "The instagram access token are already set up"
msgstr "instagram 访问令牌已经设置"

#: inc_php/framework/instagram/helper.class.php:155
msgid "Connect With Instagram"
msgstr "与Instagram连接"

#: inc_php/framework/instagram/helper.class.php:121
msgid " days. Don't worry, it should auto renew."
msgstr " 天。 不用担心，它应该会自动续订。"

#: inc_php/framework/instagram/helper.class.php:121
msgid "The token will expire in "
msgstr "令牌将在"

#: inc_php/framework/instagram/helper.class.php:118
msgid " ago"
msgstr "前"

#: inc_php/framework/instagram/helper.class.php:118
msgid "The token has expired "
msgstr "令牌已过期"

#: inc_php/framework/settings_advances.class.php:305
msgid "&nbsp;Custom Content"
msgstr "&nbsp;自定义内容"

#: inc_php/framework/settings_advances.class.php:206
#: inc_php/framework/settings_advances.class.php:224
msgid "Middle"
msgstr "中间"

#: inc_php/framework/settings_advances.class.php:192
#: inc_php/framework/settings_advances.class.php:221
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:667
msgid "Template Imported"
msgstr "模板已导入"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:596
msgid "Screenshot Saved"
msgstr "截图已保存"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:572
msgid "Template Installed"
msgstr "模板已安装"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:535
msgid "Product Activated"
msgstr "产品激活"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:478
#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:486
#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:618
msgid "Settings Saved"
msgstr "设置已保存"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:433
msgid "Addons Imported"
msgstr "导入的组件"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:412
msgid "Test data deleted"
msgstr "删除测试数据"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:388
#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:396
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:345
msgid "Duplicated Successfully"
msgstr "复制成功"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:337
msgid "Done Operation"
msgstr "完成操作"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:321
#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:329
msgid "Order Saved"
msgstr "排序已保存"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:305
msgid "Widgets updated successfully"
msgstr "组件已成功更新"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:297
msgid "Widget updated successfully"
msgstr "组件已成功更新"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:289
msgid "Widget added successfully"
msgstr "组件已添加成功"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:270
msgid "The addon deleted successfully"
msgstr "组件删除成功"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:247
msgid "Updated."
msgstr "已更新。"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:135
msgid "Order updated"
msgstr "排序已更新"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:127
msgid "Category updated"
msgstr "分类已更新"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:119
msgid "The category deleted successfully"
msgstr "已成功删除分类"

#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:228
msgid "Add Image Base Fields"
msgstr "添加画廊字段"

#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1639
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1640
#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:224
msgid "Add Attribute"
msgstr "添加属性"

#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:221
msgid "No Attributes Found"
msgstr "找不到属性"

#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:212
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:209
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:206
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:1227
#: provider/provider_settings.class.php:1186 views/changelog.php:116
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:194
msgid "Select / Deselect All"
msgstr "全选 / 取消全选"

#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:179
msgid "clear copied"
msgstr "清除复制"

#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:178
msgid "Clear the copied section"
msgstr "清除复制的区段"

#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:173
msgid "to style"
msgstr "to style"

#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:172
msgid "Paste section in style tab"
msgstr "在样式标签中粘贴 section"

#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:169
msgid "to content"
msgstr "to content"

#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:168
msgid "Paste section in content tab"
msgstr "在内容标签中粘贴 section"

#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:162
msgid "section copied"
msgstr "菜单项已复制"

#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:152
msgid "clear"
msgstr "清除"

#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:151
msgid "Clear Selected Attributes"
msgstr "清除选定的属性"

#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:149
#: views/objects/addon_view.class.php:1903
msgid "selected"
msgstr "已选"

#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:143
msgid "Stop Move Mode"
msgstr "停止移动模式"

#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:141
msgid "Move Mode"
msgstr "移动模式"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:2267
#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:131
#: provider/provider_settings.class.php:3160
#: views/objects/mappicker_view.class.php:104
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:2266
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:192
#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:107
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/control_example.php:26
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:70
msgid "Please fill the section title"
msgstr "请填写菜单项标题"

#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:52
msgid "Section Title"
msgstr "菜单项标题"

#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:45
msgid "Update Section"
msgstr "更新菜单项"

#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:41
#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:43
#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:44
#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:68
#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:109
#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:133
msgid "Add Section"
msgstr "添加菜单项"

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1510
msgid "Loading File list..."
msgstr "正在加载文件列表..."

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1432
msgid "Active Path"
msgstr "活动路径"

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1412
msgid "unzipping..."
msgstr "正在解压缩..."

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1411
msgid "Unzip"
msgstr "解压"

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1409
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1403 views/templates/test_addon.php:56
msgid "deleting..."
msgstr "正在删除..."

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1397
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1364
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1363
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1353
msgid "Files Moved"
msgstr "文件已移动"

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1352
msgid "Moving Files..."
msgstr "正在移动文件..."

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1339
msgid "Move %1 files to"
msgstr "将%1个文件移动到"

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1335
#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1351
msgid "Move Files"
msgstr "移动文件"

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1315
msgid "File Saved..."
msgstr "文件已保存..."

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1314
msgid "Saving File..."
msgstr "正在保存文件..."

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:429
#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1309 views/master_view.php:95
#: views/objects/addon_view.class.php:818
#: views/objects/addon_view.class.php:833
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1291
msgid "File/Dir Renamed"
msgstr "文件/目录已重命名"

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1290
msgid "Renaming..."
msgstr "正在重命名..."

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1289
#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1407
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1284
msgid "Rename this file/folder to"
msgstr "将此文件/文件夹重命名为"

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1282
msgid "Rename File / Folder"
msgstr "重命名文件/文件夹"

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1267
msgid "File Created"
msgstr "文件已创建"

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1266
msgid "Creating File..."
msgstr "创建文件..."

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1259
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1256
#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1265
#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1400
msgid "Create File"
msgstr "创建文件"

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1239
msgid "Folder Created"
msgstr "文件夹已创建"

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1238
msgid "Creating Folder..."
msgstr "创建文件夹..."

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1231
msgid "Folder Name"
msgstr "文件夹名称"

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1228
#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1237
#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1399
msgid "Create Folder"
msgstr "创建文件夹"

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1186
msgid "Upload to folder: "
msgstr "上传到文件夹："

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1181
msgid "Upload Files"
msgstr "上传文件"

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:746
msgid "empty folder"
msgstr "空文件夹"

#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:1207
msgid "Checking Update"
msgstr "正在检查更新"

#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:1203
msgid "Check And Update Catalog"
msgstr "检查并更新目录"

#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:698
msgid "Installing"
msgstr "安装中"

#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:622
msgid "You can install this "
msgstr "你可以安装这个"

#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:621
msgid "Web"
msgstr "Web"

#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:616
#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:622
msgid "To use it click install"
msgstr "要使用它，请单击“安装”"

#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:616
msgid " Is Free"
msgstr " 是免费的"

#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:616
msgid "This "
msgstr "这个"

#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:593
msgid "widget"
msgstr "组件"

#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:442
msgid "No pages in this category"
msgstr "此分类中没有页面"

#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:440
msgid "No addons in this category"
msgstr "此分类中没有组件"

#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:253
msgid "Check Catalog Update"
msgstr "检查目录更新"

#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:251
msgid "The product is Active!"
msgstr "产品激活！"

#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:250
msgid "Already bought Blox PRO?"
msgstr "已经买了Blox PRO？"

#: inc_php/unitecreator_addon_changelog.class.php:92
#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:246
#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:634
msgid "Pro"
msgstr "专业版"

#: inc_php/unitecreator_addon_changelog.class.php:90
#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:245
#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:615
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:244
msgid "Installed"
msgstr "安装"

#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:243
msgid "Show All"
msgstr "全部显示"

#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:242
msgid "Blox"
msgstr "Blox"

#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:46
msgid "This addon is available<br>for Blox PRO users only."
msgstr "此加载项<br>仅对Blox PRO用户可用。"

#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:45
msgid "Buy PRO"
msgstr "购买 PRO"

#: inc_php/addontypes/unitecreator_addontype_bgaddon.class.php:30
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/addontype_elementor.class.php:33
msgid "Upgrade to PRO version <br> to use this widget"
msgstr "升级到PRO版本<br>以使用此组件"

#: inc_php/addontypes/unitecreator_addontype_bgaddon.class.php:29
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/addontype_elementor.class.php:32
#: provider/provider_admin.class.php:656 views/templates/head.php:36
msgid "Go Pro"
msgstr "到专业版本"

#: inc_php/addontypes/unitecreator_addontype_bgaddon.class.php:19
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/provider_core_admin.class.php:110
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/views/backgrounds.php:36
msgid "Background Widgets"
msgstr "背景组件"

#: inc_php/addontypes/unitecreator_addontype_bgaddon.class.php:18
msgid "Background Widget"
msgstr "背景组件"

#: inc_php/addontypes/unitecreator_addontype_layout_general.class.php:24
msgid "General Layouts"
msgstr "常规布局"

#: inc_php/addontypes/unitecreator_addontype_layout_general.class.php:23
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: inc_php/addontypes/unitecreator_addontype_layout.class.php:44
#: inc_php/addontypes/unitecreator_addontype_layout_general.class.php:42
#: inc_php/addontypes/unitecreator_addontype_layout_section.class.php:42
msgid "Preview Image Settings"
msgstr "预览图像设置"

#: inc_php/addontypes/unitecreator_addontype_layout_section.class.php:24
#: views/library.php:44 views/objects/views_chooser.class.php:54
msgid "Sections"
msgstr "区段"

#: inc_php/addontypes/unitecreator_addontype.class.php:57
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/addontype_elementor_template.class.php:36
#: views/objects/addon_view.class.php:924
#: views/objects/form_entries_view.class.php:138
msgid "Main"
msgstr "主"

#: inc_php/addontypes/unitecreator_addontype.class.php:56
msgid "Regular Addon"
msgstr "常规组件"

#: inc_php/addontypes/unitecreator_addontype.class.php:55
msgid "Addons"
msgstr "组件"

#: inc_php/addontypes/unitecreator_addontype_shape.class.php:21
#: views/library.php:43 views/objects/views_chooser.class.php:53
msgid "Shapes"
msgstr "形状"

#: inc_php/addontypes/unitecreator_addontype_shape.class.php:20
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:191
msgid "Shape"
msgstr "形状"

#: inc_php/addontypes/unitecreator_addontype_shape_devider.class.php:20
#: views/library.php:42 views/objects/views_chooser.class.php:52
msgid "Dividers"
msgstr "分隔线"

#: inc_php/addontypes/unitecreator_addontype_shape_devider.class.php:19
msgid "Divider"
msgstr "分隔线"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:846
msgid "New Category"
msgstr "新建分类"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:350
msgid "Instagram User"
msgstr "Instagram 用户"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:342
msgid "Type instagram user (@username). This method is deprecated. Please connect with your instagram user from general settings"
msgstr "输入instagram用户（@username）。 不建议使用此方法。 请通过常规设置与您的instagram用户联系"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:323
msgid "Get data from instagram user: "
msgstr "从instagram用户获取数据："

#: inc_php/unitecreator_addon.class.php:2066
msgid "no settings for this widget"
msgstr "没有此组件的设置"

#: inc_php/unitecreator_addon.class.php:2050
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#: inc_php/unitecreator_addon.class.php:2010
#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:115
#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:1514
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2344
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2631
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:3211
#: views/objects/addon_view.class.php:492
msgid "General"
msgstr "常规"

#: inc_php/unitecreator_addon.class.php:366
msgid "Double Name, please remove"
msgstr "重复名称，请重命名"

#: inc_php/unitecreator_addon.class.php:108
#: views/objects/addon_view.class.php:976
msgid "Widget Name"
msgstr "组件名称"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:867
msgid "items selected"
msgstr "选定的项目"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:866
msgid "Getting Items"
msgstr "获取项目"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:557
msgid "Update Catalog"
msgstr "更新目录"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:551
msgid "Show Debug Data"
msgstr "显示调试数据"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:510
msgid "Move To"
msgstr "移动到"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:362
msgid "Add Category"
msgstr "添加分类"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:289
msgid "Category and it's addons Deleted"
msgstr "分类及其组件已删除"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:288
msgid "Deleting Category..."
msgstr "删除分类中..."

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:283
msgid " category and all it's widgets?"
msgstr "类别及其所有组件？"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:279
msgid "Are you sure you want to delete the: "
msgstr "您确定要删除以下内容："

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:260
#: inc_php/unitecreator_categories.class.php:982
msgid "Category Added"
msgstr "添加的分类"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:259
msgid "Adding Category..."
msgstr "添加分类中..."

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:258
#: views/objects/layouts_view.class.php:230
msgid "Create Category"
msgstr "创建分类"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:252
msgid "Enter Category Name"
msgstr "输入分类名称"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:249
#: views/objects/layouts_view.class.php:227
msgid "Add New Category"
msgstr "添加新分类"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:226
msgid "Edit Title"
msgstr "编辑标题"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:222
msgid "Category ID"
msgstr "分类 ID"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:192
#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:381
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:148
msgid "No Items"
msgstr "无项目"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2285
#: views/objects/layouts_view.class.php:454
msgid "Shortcode"
msgstr "简码"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2255
msgid "Make Thumbs"
msgstr "制作缩略图"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2254
msgid "Make Thumb"
msgstr "制作缩略图"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2188
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2248
#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:252
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2187
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2247
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:572
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2097
#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:123
msgid "Move Here"
msgstr "移动到这里"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2095
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2073
msgid "Back To Category"
msgstr "返回分类"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1985
msgid "Not active state only"
msgstr "仅非激活状态"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1984
msgid "Active state only"
msgstr "仅激活状态"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1983
msgid "Show all states"
msgstr "显示所有状态"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1957
msgid "Clear Search"
msgstr "清除搜索"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1955
msgid "Search Widget"
msgstr "搜索小部件"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1948
#: views/objects/form_entries_view.class.php:1080
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1936
msgid "Show Only Installed"
msgstr "仅显示已安装"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1896
msgid "Category Icon"
msgstr "分类图标"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1895
msgid "Category Name"
msgstr "分类名"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1894
msgid "Category Title"
msgstr "分类标题"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1818
#: inc_php/unitecreator_filters_process.class.php:2061
#: provider/provider_helper.class.php:150
#: views/objects/form_entries_view.class.php:229
msgid "All"
msgstr "所有"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:118
#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:129
#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:305
#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:366
#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:600
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1644
msgid "No Action"
msgstr "无操作"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:275
#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:287
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1638
msgid "Delete Category"
msgstr "删除分类"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1623
msgid "Make Thumbnails"
msgstr "制作缩略图"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1587
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2418
#: provider/core/plugins/create_addons/plugin.php:53
#: provider/core/plugins/create_addons/plugin.php:124
#: views/objects/addon_view.class.php:1259
msgid "Export "
msgstr "导出"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1584
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2415
msgid "Test In New Tab"
msgstr "在新选项卡中测试"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1583
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2414
#: views/objects/addon_view.class.php:1254
#: views/objects/addon_view.class.php:1255 views/testaddon.php:38
msgid "Test "
msgstr "测试 "

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1577
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2409
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1571
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2404
msgid "Make Thumbnail"
msgstr "制作缩略图"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1568
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2401
msgid "View Thumbnail"
msgstr "查看缩略图"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1565
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2229
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2241
#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:604
#: inc_php/unitecreator_output.class.php:1257
#: views/objects/layouts_view.class.php:462
#: views/objects/layouts_view.class.php:518
#: views/objects/objects_list_view.class.php:150
#: views/objects/objects_list_view.class.php:195
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1556
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2395
msgid "Edit In New Tab"
msgstr "在新选项卡中编辑"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1524
msgid "You can purchase a pro version here"
msgstr "您可以在这里购买专业版"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1520
msgid "This template is available only for the PRO version users of Unlimited Elements plugin."
msgstr "该模板仅适用于Unlimited Elements插件的PRO版本用户。"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1492
msgid "Create Page"
msgstr "建立页面"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1491
msgid "Enter Page Name"
msgstr "输入页面名称"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1487
msgid "Create Page From Template"
msgstr "从模板创建页面"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1481
msgid "Edit With Elementor"
msgstr "用 Elementor 编辑"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1480
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:37
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/helper_provider_core.class.php:38
msgid "View Template"
msgstr "查看模板"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1480
msgid "View Page"
msgstr "查看页面"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1476
msgid "Template Already Imported"
msgstr "模板已导入"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1475
msgid "Template Imported Successfully"
msgstr "模板导入成功"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1452
msgid "Import Template Again"
msgstr "再次导入模板"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1446
msgid "After import is completed the template will show under Elementor Saved Templates list for future use."
msgstr "导入完成后，模板将显示在“Elementor已保存的模板”列表下，以备将来使用。"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1445
msgid "To get started click the \"Import Template\" button."
msgstr "要开始使用，请单击“导入模板”按钮。"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1442
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1451
msgid "Import Template"
msgstr "导入模板"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1432
msgid "Back To Catalog"
msgstr "返回目录"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1430
msgid "To Next Template"
msgstr "到下一个模板"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1428
msgid "To Previous Template"
msgstr "到上一个模板"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1406
msgid "This import will overwrite the existing imported template. Continue?"
msgstr "此导入将覆盖现有的导入模板。 继续？"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1405
msgid "Preview Template"
msgstr "预览模板"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1352
msgid "Adding "
msgstr "添加中"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1342
msgid " Description"
msgstr " 描述"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1309
#: views/objects/addon_view.class.php:375
msgid " Title"
msgstr " 标题"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1281
msgid " Updated"
msgstr " 已更新"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1279
#: provider/provider_functions.class.php:831
#: provider/provider_functions.class.php:834
msgid "Update "
msgstr "更新 "

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1272
msgid "Loading Properties"
msgstr "正在加载属性"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1263
msgid " Properties"
msgstr " 属性"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:233
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1247
#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:502
#: views/objects/layouts_view.class.php:237
msgid "Category Updated"
msgstr "分类已更新"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:232
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1246
#: views/objects/layouts_view.class.php:236
msgid "Updating Category..."
msgstr "正在更新分类..."

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:231
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1245
msgid "Update Category"
msgstr "更新分类"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager.class.php:218
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1233
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1637
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑分类"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1210
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1764
#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:606
#: provider/functions_wordpress.class.php:1662
#: views/system/video_dialog.php:188
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1197
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1756
#: inc_php/unitecreator_form.class.php:615
#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:203
#: provider/functions_wordpress.class.php:1658
#: provider/provider_helper.class.php:52
msgid "Name"
msgstr "字段名 (小写英文/数字/下划)"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1189
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1746
#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:200
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/control_example.php:32
#: provider/functions_wordpress.class.php:1607
#: provider/provider_helper.class.php:47
#: views/objects/layouts_view.class.php:54
#: views/objects/objects_list_view.class.php:142
#: views/system/video_dialog.php:180
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1184
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1574
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2406
msgid "Quick Edit"
msgstr "快速编辑"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1154
msgid " Log"
msgstr " 日志"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1132
msgid "Current Category"
msgstr "当前分类"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1131
msgid "[Autodetect]"
msgstr "[自动检测]"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1128
msgid "Import to Category"
msgstr "导入到分类"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1092
msgid "Overwrite Widgets"
msgstr "覆盖小部件"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1090
msgid "Overwrite Existing "
msgstr "覆盖现有 "

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1084
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1353
#: views/objects/layouts_view.class.php:51
msgid " Added Successfully"
msgstr " 添加成功"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1083
msgid " file..."
msgstr " 文件..."

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1083
#: views/objects/layouts_view.class.php:50
msgid "Uploading "
msgstr "上传 "

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1082
msgid " export zip file (or files)"
msgstr " 导出zip文件（或多个文件）"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:781
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1082
#: views/objects/layouts_view.class.php:59
msgid "Select "
msgstr "选择 "

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1081
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2204
#: views/objects/layouts_view.class.php:48
#: views/objects/layouts_view.class.php:49
msgid "Import "
msgstr "导入 "

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:857
msgid "Duplicate "
msgstr "复制"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:854
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1562
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2398
msgid "Edit Template Kit"
msgstr "编辑模板套件"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:853
msgid "Preview Template Kit"
msgstr "预览模板套件"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:850
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1555
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1558
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2205
#: views/objects/addon_view.class.php:276
msgid "Edit "
msgstr "编辑 "

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:849
#: views/objects/addon_view.class.php:1253
msgid "Preview "
msgstr "预览 "

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:725
msgid "Imported"
msgstr "已导入"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:707
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2075
msgid "Template Kit"
msgstr "模板套件"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:276
msgid "Add "
msgstr "添加 "

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:184
msgid " selected"
msgstr " 已选择的"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:183
msgid "Getting "
msgstr "获取"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1238
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_inline.class.php:198
msgid "Loading Settings"
msgstr "正在加载设置"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_inline.class.php:162
#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1398
msgid "Unselect All"
msgstr "取消全选"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_inline.class.php:156
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1633
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1634
msgid "Add Form Item"
msgstr "添加表单项"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:914
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_inline.class.php:151
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:2130
msgid "Add Images"
msgstr "添加图像"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1606
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_inline.class.php:124
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_inline.class.php:162
#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1398
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: inc_php/unitecreator_helper.class.php:1766
msgid " not found. Please create one in template parts page"
msgstr " 找不到..请在模板部件页中创建一个"

#: inc_php/unitecreator_helper.class.php:1766
msgid "Template part"
msgstr "模板零件"

#: inc_php/unitecreator_addon_validator.class.php:245
msgid "Not valid fill color!"
msgstr "无效的填充颜色！"

#: inc_php/unitecreator_addon_validator.class.php:225
msgid "Not existing include file!"
msgstr "尚无库文件！"

#: inc_php/unitecreator_addon_validator.class.php:163
msgid "Missing Preview Link"
msgstr "缺少预览链接"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:158
#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:42
#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:119
msgid "Edit Section"
msgstr "编辑菜单项"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:157
msgid "Section Anchor"
msgstr "区段 锚"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:156
msgid "Hidden Addon"
msgstr "隐藏组件"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:155
msgid "Hidden Column"
msgstr "隐藏列"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:154
msgid "Hidden Row"
msgstr "隐藏行"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:153
msgid "Less Actions"
msgstr "Less Actions"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:152
msgid "More Actions"
msgstr "更多动作"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:151
msgid "Row Layout"
msgstr "行布局"

#: inc_php/addontypes/unitecreator_addontype_layout_section.class.php:23
#: inc_php/unitecreator_client_text.php:150
msgid "Section"
msgstr "区段"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:149
msgid "Row"
msgstr "行"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:148
#: provider/provider_admin.class.php:652 views/templates/menu.php:57
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:147
msgid "Move Addon"
msgstr "移动组件"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:146
msgid "Move Column"
msgstr "移动列"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:145
msgid "Move Section"
msgstr "移动区段"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:144
msgid "Move Row"
msgstr "移动行"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:143
msgid "Add Column"
msgstr "添加列"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:142
msgid "Column Settings"
msgstr "列设置"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:141
msgid "Duplicate Column"
msgstr "复制列"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:140
msgid "Delete Column"
msgstr "删除列"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:139
msgid "In Buffer"
msgstr "在缓冲区"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:137
msgid "Paste Section"
msgstr "粘贴区段"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:136
#: inc_php/unitecreator_client_text.php:159
#: inc_php/unitecreator_params_editor.class.php:121
msgid "Copy Section"
msgstr "复制区段"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:135
msgid "Duplicate Section"
msgstr "复制区段"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:134
#: inc_php/unitecreator_client_text.php:160
msgid "Delete Section"
msgstr "删除段"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:133
msgid "Copy Row"
msgstr "复制行"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:132
msgid "Duplicate Row"
msgstr "复制行"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:131
msgid "Delete Row"
msgstr "删除行"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:129
msgid "Choose Addon"
msgstr "选择扩展"

#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:845
#: inc_php/unitecreator_client_text.php:128
#: provider/wpml_integrate.class.php:52
msgid "Not Selected"
msgstr "未选定"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:127
msgid "Never Include"
msgstr "从不包括"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:126
msgid "Always"
msgstr "总是"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:125
#: views/objects/addon_view.class.php:675
msgid "Include Settings"
msgstr "包括设置"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:124
msgid "Add Include"
msgstr "添加库"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:123
msgid "Delete Include"
msgstr "删除库"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:122
msgid "Bulk"
msgstr "批量"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:119 views/changelog.php:813
#: views/objects/addon_view.class.php:810
#: views/objects/addon_view.class.php:813 views/testaddonnew.php:48
#: views/testaddonnew.php:51
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1305
#: inc_php/unitecreator_client_text.php:118
msgid "Edit File"
msgstr "编辑文件"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:117
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/controls/control_audio.php:40
msgid "Choose Audio"
msgstr "选择音频"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:577
#: inc_php/unitecreator_client_text.php:115
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:182
msgid "Choose Image"
msgstr "选择图像"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:109
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:220
msgid "Box Shadow"
msgstr "盒子阴影"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:108
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:221
msgid "Text Shadow"
msgstr "文字阴影"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:106
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:223
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:706
msgid "Date Time"
msgstr "Date Time (日期时间)"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:105
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:219
msgid "Border"
msgstr "Border (边框)"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:104
msgid "Backgound"
msgstr "背景"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:103
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:222
msgid "Slider"
msgstr "Slider (滑块)"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:100
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:201
msgid "Menu"
msgstr "Menu (菜单)"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:99
msgid "Image Fields"
msgstr "画廊字段"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:98
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:185
msgid "Font Override"
msgstr "字体替代"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:96
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:199
msgid "Users List"
msgstr "Users List (用户列表)"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:95
msgid "Post Terms"
msgstr "Post Terms (文章分类项)"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:94
msgid "Margin"
msgstr "外距 (Margin)"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:93
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:216
msgid "Padding"
msgstr "Padding (内距)"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:92
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:194
msgid "Posts List"
msgstr "Posts List (文章列表)"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:91
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:193
#: provider/provider_settings.class.php:1370
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:90
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:188
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:89
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:286
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_controls.class.php:86
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:1354
#: provider/provider_settings.class.php:1019
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:88
msgid "Google Map Picker"
msgstr "谷歌地图选择器"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:87
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:186
msgid "Addon Picker"
msgstr "组件选取器"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:86
msgid "Shape Picker"
msgstr "形状选择器"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:708
#: inc_php/unitecreator_client_text.php:85
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:190
msgid "Icon Library"
msgstr "图标库"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:84
msgid "Icon Picker"
msgstr "图标选取器"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:83
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:176
msgid "Editor"
msgstr "Editor (编辑器)"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:82
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:180
msgid "Color Picker"
msgstr "颜色选择器"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:81
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:173
msgid "Number"
msgstr "数字"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:80
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:181
msgid "Link"
msgstr "Link (链接)"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:79
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:214
msgid "Typography"
msgstr "排版 (字体)"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:77
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:174
msgid "Radio Boolean"
msgstr "单选框"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:75
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:178
msgid "Dropdown"
msgstr "下拉列表"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:74
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:177
msgid "Checkbox"
msgstr "Checkbox (开关切换)"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:73
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:175
msgid "Text Area"
msgstr "文本区域"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:72
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:172
msgid "Text Field"
msgstr "文本字段"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:70
msgid "Are you sure you want to delete these addons?"
msgstr "是否确实要删除这些插件？"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:69
msgid "Moving..."
msgstr "移动中..."

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:68
msgid "Copying..."
msgstr "正在复制..."

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:66
msgid "Updating Order..."
msgstr "正在更新排序..."

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:65
msgid "Duplicating..."
msgstr "复制中..."

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:64
msgid "Updating Title..."
msgstr "正在更新标题..."

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:63
msgid "Removing..."
msgstr "正在删除..."

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:62
msgid "Add Addon To Column"
msgstr "将组件添加到列"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:61
msgid "Set Addon"
msgstr "设置组件"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:60
msgid "Updating Categories Order..."
msgstr "正在更新分类排序..."

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:59
msgid "Duplicate Addon"
msgstr "复制组件"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:58
msgid "Delete Addon"
msgstr "删除组件"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:57
msgid "Addon Container Settings"
msgstr "组件容器设置"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:56
msgid "Edit Addon"
msgstr "编辑组件"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:54
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:53 views/testaddonnew.php:58
msgid "Restoring..."
msgstr "正在还原..."

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1280
#: inc_php/unitecreator_client_text.php:52
#: inc_php/unitecreator_client_text.php:67
#: views/objects/addon_view.class.php:1282
#: views/objects/addon_view.class.php:1308
msgid "Updating..."
msgstr "正在更新..."

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:51
#: views/objects/addon_view.class.php:2042
#: views/objects/form_entries_view.class.php:339 views/testaddonnew.php:57
#: views/testaddonnew.php:60
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:50
#: views/objects/addon_view.class.php:1278
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2098
#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1365
#: inc_php/unitecreator_client_text.php:49 views/changelog.php:816
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:48
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: inc_php/manager/unitecreator_manager_inline.class.php:100
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_inline.class.php:165
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_inline.class.php:187
#: inc_php/unitecreator_client_text.php:47
msgid "Edit Item"
msgstr "编辑项目"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:46
msgid "Update Item"
msgstr "更新项目"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:1306
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_inline.class.php:123
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_inline.class.php:146
#: inc_php/unitecreator_client_text.php:45
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:1211
msgid "Add Item"
msgstr "新增项目"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:44
#: views/objects/layouts_view.class.php:60
msgid "New"
msgstr "新的"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:43
msgid "Empty"
msgstr "空白"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:38
msgid "Search Layout"
msgstr "搜索布局"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:37
msgid "Addon Library"
msgstr "组件库"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:36
msgid "Are you sure to delete this layout?"
msgstr "确定要删除此布局吗？"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:35
msgid "Select layouts export file"
msgstr "选择布局导出文件"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:34
msgid "Set Category To Layout"
msgstr "将类别设置为布局"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:33
msgid "Manage Layout Categories"
msgstr "管理布局类别"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:32
msgid "Preview Layout"
msgstr "预览布局"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:31
msgid "Layout Saved"
msgstr "布局已保存"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:30
msgid "Layout Imported"
msgstr "已导入布局"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:510
#: inc_php/unitecreator_client_text.php:29
msgid "Layout Updated"
msgstr "布局已更新"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:28
msgid "Layout Created"
msgstr "已创建布局"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:27
msgid "Uploading Layouts file..."
msgstr "正在上传布局文件..."

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:26
msgid "Layouts Added Successfully"
msgstr "已成功添加布局"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:25
msgid "All Layouts"
msgstr "所有布局"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:24
msgid "Layout Duplicated"
msgstr "布局重复"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:23
msgid "Layout Deleted"
msgstr "布局已删除"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:22
msgid "My Layouts"
msgstr "我的布局"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:21
msgid "Back to layouts list"
msgstr "回到布局列表"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:20
msgid "Edit Layout"
msgstr "编辑布局"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:19
msgid "Layout Title"
msgstr "标题布局"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:18
msgid "No Layouts Found"
msgstr "找不到布局"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:17
msgid "Save Layout Settings"
msgstr "保存布局设置"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:16
msgid "Layouts Global Settings"
msgstr "布局全局设置"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:15
msgid "Import Layouts"
msgstr "导入布局"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:14
msgid "Import Layout"
msgstr "导入布局"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:13
msgid "New Layout"
msgstr "新建布局"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:12
msgid "All Items"
msgstr "所有项目"

#: inc_php/unitecreator_categories.class.php:219
#: inc_php/unitecreator_client_text.php:11
msgid "Uncategorized"
msgstr "未分类"

#: inc_php/unitecreator_assets_work.class.php:441
msgid "File Saved"
msgstr "文件已保存"

#: inc_php/unitecreator_assets_work.class.php:333
msgid "files moved successfully"
msgstr "文件移动成功"

#: inc_php/layouts/unitecreator_layout.class.php:1763
msgid "Error in "
msgstr "错误 "

#: inc_php/layouts/unitecreator_layout.class.php:1621
msgid "sections"
msgstr "区段"

#: inc_php/layouts/unitecreator_layout.class.php:1621
msgid "layout with"
msgstr "布局"

#: inc_php/layouts/unitecreator_layout.class.php:1605
msgid "empty layout"
msgstr "空布局"

#: inc_php/layouts/unitecreator_layout.class.php:99
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1318
#: views/objects/addon_view.class.php:385
msgid " Name"
msgstr "Name (名称)"

#: inc_php/layouts/unitecreator_layouts.class.php:533
msgid "Title Saved"
msgstr "标题已保存"

#: inc_php/unitecreator_helperhtml.class.php:571
msgid "only dropdown and radio boolean field types are used for conditional inputs"
msgstr "只有下拉式和单选框字段类型用于条件输入"

#: inc_php/unitecreator_helperhtml.class.php:132
msgid "Saving to library"
msgstr "保存到库中"

#: inc_php/unitecreator_client_text.php:138
#: inc_php/unitecreator_helperhtml.class.php:131
msgid "Save To Library"
msgstr "保存到库"

#: inc_php/unitecreator_helperhtml.class.php:130
#: views/objects/layouts_view.class.php:513
#: views/objects/objects_list_view.class.php:188
msgid "Duplicating"
msgstr "复制中"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:1348
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2183
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_inline.class.php:102
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_inline.class.php:113
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_inline.class.php:163
#: inc_php/unitecreator_client_text.php:121
#: inc_php/unitecreator_helperhtml.class.php:129
#: provider/core/plugins/create_addons/plugin.php:49
#: provider/core/plugins/create_addons/plugin.php:69
#: provider/core/plugins/create_addons/plugin.php:114
#: views/objects/layouts_view.class.php:512
#: views/objects/objects_list_view.class.php:187
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: inc_php/unitecreator_helperhtml.class.php:128
#: views/objects/layouts_view.class.php:511
#: views/objects/objects_list_view.class.php:184
msgid "Deleting"
msgstr "删除中"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:1343
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1580
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:1620
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2182
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2227
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_addons.class.php:2411
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_inline.class.php:101
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_inline.class.php:112
#: inc_php/manager/unitecreator_manager_inline.class.php:164
#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1402
#: inc_php/unitecreator_client_text.php:120
#: inc_php/unitecreator_helperhtml.class.php:127
#: views/objects/addon_view.class.php:1970
#: views/objects/layouts_view.class.php:510
#: views/objects/objects_list_view.class.php:183 views/testaddonnew.php:66
#: views/testaddonnew.php:69
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:1942
#: inc_php/unitecreator_assets.class.php:1405
#: inc_php/unitecreator_client_text.php:55
#: inc_php/unitecreator_helperhtml.class.php:126 views/changelog.php:253
#: views/objects/addon_view.class.php:1964
#: views/objects/layouts_view.class.php:57
#: views/objects/objects_list_view.class.php:181
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: inc_php/unitecreator_helperhtml.class.php:83
msgid "not chosen"
msgstr "未被选中"

#: inc_php/unitecreator_settings.class.php:333
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/provider_core_admin.class.php:120
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/views/settingselementor.php:95
#: views/objects/mappicker_view.class.php:193
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: inc_php/unitecreator_params_processor.class.php:1522
msgid " menu"
msgstr "菜单"

#: inc_php/unitecreator_params_processor.class.php:1522
msgid "No items in "
msgstr "中没有项目 "

#: inc_php/unitecreator_params_processor.class.php:1488
msgid "No menu selected"
msgstr "未选择菜单"

#: inc_php/unitecreator_params_processor.class.php:1193
msgid "Instagram Gallery Error: "
msgstr "Instagram 图库错误："

#: inc_php/unitecreator_addon.class.php:1533
#: inc_php/unitecreator_addon.class.php:2031
#: inc_php/unitecreator_dialog_param.class.php:844
#: inc_php/unitecreator_params_processor.class.php:643
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:508
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:3169
#: provider/provider_settings_multisource.class.php:62
msgid "Items"
msgstr "项目"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:1191
msgid "Edit Addon Items"
msgstr "编辑组件项目"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:1146
msgid "Edit Fonts"
msgstr "编辑字体"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:1085
msgid "Enable Styles"
msgstr "启用样式"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:971
#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:1119
msgid "Custom Styles"
msgstr "自定义样式"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:966
msgid "Font Style"
msgstr "字体样式"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:952
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:1238
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/elementor/elementor_widget.class.php:1353
#: provider/provider_settings.class.php:1008
#: provider/provider_settings.class.php:3236
#: provider/provider_settings.class.php:3305
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:947
msgid "Text Decoration"
msgstr "文字装饰"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:938
#: provider/provider_settings.class.php:3186
msgid "Line Height"
msgstr "行高"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:932
msgid "Font Size - Mobile (px)"
msgstr "字体大小 - 移动端(px)"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:929
msgid "Font Size - Tablet (px)"
msgstr "字体大小 - 平板端(px)"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:926
msgid "Font Size (px)"
msgstr "字体大小（px）"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:915
msgid "Font Weight"
msgstr "字体粗细"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:910
#: provider/provider_settings.class.php:3111
msgid "Font Family"
msgstr "字体系列"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:904
msgid "From Page Font"
msgstr "从页面字体"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:881
msgid "Select Text Decoration"
msgstr "选择文本装饰"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:879
#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:880
#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:882
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:878
msgid "Select Font Family"
msgstr "选择字体系列"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:876
msgid "---- Select Page Font----"
msgstr "----选择页面字体----"

#: inc_php/unitecreator_api_integrations.class.php:1043
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:415
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/dialog_param_elementor.class.php:464
msgid "Units"
msgstr "单位"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:664
#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:546
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:547
msgid "Please select assets path"
msgstr "请选择资源路径"

#: inc_php/unitecreator_addon_changelog.class.php:264
msgid "Change"
msgstr "变更"

#: inc_php/framework/settings_output.class.php:819
#: inc_php/framework/table.class.php:551
#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:254
#: views/objects/addon_view.class.php:805
#: views/objects/objects_list_view.class.php:84
#: views/templates/test_addon.php:62 views/testaddonnew.php:75
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: provider/views/master_view.php:46
msgid "Select Image"
msgstr "选择图像"

#: inc_php/framework/settings_advances.class.php:191
#: inc_php/framework/settings_advances.class.php:220
#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:304
#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:637
msgid "Left"
msgstr "左边"

#: inc_php/framework/settings_advances.class.php:207
#: inc_php/framework/settings_advances.class.php:225
#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:303
#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:312
#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:636
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: inc_php/framework/settings_advances.class.php:193
#: inc_php/framework/settings_advances.class.php:222
#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:302
#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:635
msgid "Right"
msgstr "右边"

#: inc_php/framework/settings_advances.class.php:205
#: inc_php/framework/settings_advances.class.php:223
#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:301
#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:311
#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:634
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:160
msgid "Click Me"
msgstr "点击我"

#: inc_php/unitecreator_actions.class.php:604
#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:134
msgid "Section Saved"
msgstr "菜单项已保存"

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:133
#: views/objects/addon_view.class.php:811
#: views/objects/settings_view.class.php:55
#: views/templates/addon_defaults_new.php:28 views/testaddonnew.php:49
msgid "Saving..."
msgstr "正在保存...."

#: inc_php/unitecreator_settings_output.class.php:132
msgid "Save Section"
msgstr "保存菜单项"

#: inc_php/unitecreator_globals.class.php:281
#: views/objects/form_entries_view.class.php:140
#: views/objects/form_entries_view.class.php:569
#: views/objects/form_entry_view.class.php:104
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: inc_php/unitecreator_browser.class.php:363
#: inc_php/unitecreator_globals.class.php:280
#: views/objects/addon_view.class.php:400
#: views/objects/layouts_view.class.php:458
#: views/objects/objects_list_view.class.php:146
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: inc_php/addontypes/unitecreator_addontype.class.php:54
#: inc_php/unitecreator_globals.class.php:279
msgid "Addon"
msgstr "组件"

#. Author of the plugin
#: unlimited_elements.php
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/provider_core_admin.class.php:13
#: provider/provider_client_text.php:10
msgid "Unlimited Elements"
msgstr "无限元素"

#. Description of the plugin
#: unlimited_elements.php
msgid "Unlimited Elements - Huge Widgets Pack for Elementor Website Builder, with html/css/js widget creator and editor"
msgstr "【无限元素】Unlimited Elements - 为 Elementor 页面构建器提供的巨量的小部件库，可以使用 HTML/CSS/JS 进行小部件的自定义创建和编辑，创建属于自己的 Elementor 小部件！"

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
#: unlimited_elements.php
msgid "http://unlimited-elements.com"
msgstr "http://unlimited-elements.com"

#. Plugin Name of the plugin
#: unlimited_elements.php
#: provider/core/plugins/unlimited_elements/plugin.php:32
msgid "Unlimited Elements for Elementor"
msgstr "Unlimited Elements for Elementor"